[支共港共黑警建制何妖必須死] 皇家馬德里球迷吹水區(217)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Keylor Navas
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
27. Rodrygo
28. Vinícius Júnior

1號艾利奧拿
25牙維啊世清

Sergio Ramos
4

ser你老母咩
1號同28號未改啊

唔撚得閒啊屌 係維園踢緊波

James

d圖死晒

Coleman [former Wales coach]: “I have been with Bale in Madrid, in a restaurant, and he speaks perfect English; ordering food and greeting people and that kind of stuff. He has made all the talk inside the pitch anyway.” [the athletic]

Florentino Perez at yesterday’s training session ⚽️

Achraf Hakimi: “If Real Madrid calls me back again, I would be the first to say yes. For me, it is a positive balance. I have learned a lot and have improved both as a player and as a person, in Dortmund I am having continuity.”

MARCA: You can't say that Real Madrid & PSG are sister clubs, but the relationship between the two clubs is good and, above all, is full of respect for the one another. Florentino and Al-Khelaifi have an excellent relationship & will meet for the first time since the Neymar saga.

Real Madrid have lost only 7 of their last 41 European matches, home and away, winning 27. #ChampionsLeague

Who ar Ho Jeng

仆街
好似冇save低

高文撐巴利：佢講西班牙文好流利

【Now Sports-體育】球星加利夫巴爾一直被批評不融入皇家馬德里及西班牙生活，但前威爾斯代表隊價隊高文就為他抱不平。

高文（Chris Coleman）於2016年帶領威爾斯殺入歐國盃4強，亦曾執教西甲皇家蘇斯達，他表示：「我曾於馬德里一家餐廳跟加利夫巴爾，他說得一口流利的西班牙文，可以落單及打招呼。」

曾有皇家馬德里隊友指，效力6年的巴爾跟其他人不合群，缺席球員間的聯誼活動，前皇馬主帥施錫亦批評巴爾不放開自己，但高文不表同意：「他從未這樣做，那不是他的所為。」

「對，當他回家喜歡打高爾夫球，陪伴家人，活在自己的圈子。我認為外界對他不公平，認為他要做這樣做那做，不，做自己最重要，若他不快樂，在場上也踢不好。」49歲的高文續說。

見到YC

見到自己?

今日好似好少皇迷

FT: PSG U19 1-2 Real Madrid U19

Jordi scores twice in two minutes as the team comes from behind for the win. #UEFAYouthLeague

準時到都miss左 幾時影架

好似就黎完果時

Yc

Zidane is back, the king of the Champions League

Zinedine Zidane returns to the Champions League, 480 days after winning his third consecutive trophy in Europe's premier club competition against Liverpool.

Real Madrid: Rodrygo Goes overtakes Brahim Díaz

Rodrygo has been included in Zinedine Zidane's last two squads, while Brahim was cut from the only list that he has featured in so far this term.

點解我地皇po沒有c打

📝💪 Our starting XI in Paris!
#RMUCL | #HalaMadrid

世三+猩猩

[皇區] 巴黎聖日耳門 對 皇家馬德里

說好不哭

耐無睇波 點解又無泥馬 次之大賽又傷？定禁賽

停賽

上年16強鬧var亂判

The BBC reports that Real Madrid manager Zinedine Zidane blocked the signings of both Christian Eriksen and Donny van de Beek after Los Blancos had already agreed terms with both players, because he insisted club president Florentino Perez sign his No. 1 midfield target: Paul Pogba.

光頭佬

即討既討論質素真係非一般既低
爆閘巴狗又有 假皇又有

點解要開即討 留番係番皇po咪算

牙朗走咗 我跟牙朗轉隊
利申：前皇迷

拖舟死未？

你唔係迷拉膠咩25

Keyword走左 我跟keyword轉會了
利申:前皇迷
宜家炒柒你班皇狗仔好開心

回歸由英雄變做地底泥

佢抽緊條p牌仔水

咁樣爆po會無人開

條後防點搞
就算有拉膠華仔都係幾下穿曬

[皇區] 巴黎聖日耳門 對 皇家馬德里

#732 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Po頭是撚但啦

sor豬波有啲㷮

今個po頭已經是撚但

咁搞法世三會唔會變山狗 成隊唔知踢緊乜鳩 踢唔番個態就冇lu

卻摩細路下季再唔換人真係唔洗踢

而家就成隊都沉緊嘅 睇定啲先

賣撚左卻老先啦 今場睇佢睇到燥底
防守又廢又慢 體能又無
淨係識開下角球死球 短傳
咁嘅中場 要黎托柒咩

唔緊要啦明白你心情

我賓對強隊唔sick入波典算

卻摩都要賣

真諗吓好，就算以前摩佬都好重用佢

？？？

卻四年約

唔係機司阻頭阻勢
賓狗已經做左救世主

摩迪唔會賣
最多係有心無力
俾佢抖夠佢仲有貨賣

摩狗幾時教過卻

就算以前摩佬都好重用佢
？

一花is g

有心無力不如早啲接班啦

係喎記錯sor

個問題係成堆中場佢僅次米路

月尾馬德里打吡點撚踢啊 成隊戇鳩鳩食賓周咁樣

但係卻29歳四年約有邊個傻仔會肯接貨

曼狗要呀 快

卻+一億換普巴ok?

山神未變山狗之前 啲曼9都話睇定啲先 你最清楚啦

下季收番O仔 普巴追到就追
摩迪上季已經回塘

no

邊有英國獌狗吹到佢簡東拿咁高

今場真係好失望，隊波廢撚到呢！

迪馬 keywords sarabia 鏟草
讓泥馬包皮卡雲尼都夠炒三粒

我正選part世三 贏左啦

呢個真

靚 呢隊垃圾係要畀人567先得
應該呢段黑暗期都要維持3 4年

拖狗真係笑話嚟

隻25俾人一射就中

堅平庸不如快啲躙

第一球失近桂

留佢放keyword絕對係弱智決定

佢真係黑腳嚟

不過，之前前中後 3 大主力 （前：牙朗，中：摩迪，後：拉膠）冇晒，成盤散沙咁，進攻完全冇板斧，啲波一迫就斷，防守就雪糕筒咁，任人攻 ...

呢隊皇都唔知重建到幾時？幾時可以踢番高峰時嘅 8 成 ...

光頭閪躝啦
返左黎唔知教左d乜

點睇沾屎咁廢

點睇佩狗咁廢

一月清埋佢啦

佩狗最廢就係買占屎放迪馬

卻奧斯呢件過期condom已經冇撚用
good luck and fuck off

完全比下去
沾屎去拿玻里搵76算啦

fk off james

揾安daddy返黎教就解決所有問題

好！

我怕沾屎等唔到就被佩仔清locker

睇完今場之後已經可以做定今季雞胸嘅心理準備

唔係黑喎 係廢喎
第一球近柱都可以咁輸

好垃圾

反觀前一晚多仔對住達史射極都唔撚入
真係心酸

邊有得比，我哋嗰件慢三拍咁

有求必應

10年首次0中框 施丹：齊贏齊輸

【Now Sports-體育】皇家馬德里被巴黎聖日耳門大炒，且是10年來首度在比賽射門0中目標，主帥施丹坦言對手今仗在任何方面的表現，都凌駕於己隊之上。

施丹領軍到訪自己熟悉的巴黎，碰上一臉子灰，以0:3敗走，他賽後說：「我們都在同一條船，當我們贏，大家一起贏；當我們輸，大家一起輸。這場敗仗很難接受，但我們在下周日（對西維爾）有另一場比賽，需要聚焦在該仗。」

法國球王坦言輸波合理：「他們在任何方面的表現，也比我們優勝，這令我最煩惱，人們製造了機會，而最令我憂心是我們沒有展示強度，己隊早知會受壓，但我們實在沒有在比賽任何階段入局，強度在賽場上是最重要的，我們卻沒有。」

這是皇馬10年來首次在正式比賽錄得射門0中目標的比賽，當中比賽場數達578場。「我們通常會製造機會，但今天，縱是破門兩次但都被判無效，除此以外，我們再沒表現。」施丹失望地說。

【特稿】陸續有嚟......舊將排隊斬「馬」

【Now Sports-體育】皇家馬德里在周三歐聯遭舊將迪馬利亞兩度破門，而類似情況本季已非首次發生，亦可能陸續有來。

「銀河艦隊」皇家馬德里向來主帥與球員都變動頻繁，不少舊將離隊後倒戈，往往變成他們的最大敵人。周三歐聯分組賽作客巴黎聖日耳門，皇馬就被舊將迪馬利亞（Angel Di Maria）兩度攻破大門，慘負0:3。

有趣是，上輪聯賽主場2:3不敵利雲特，為對方建功的馬約拿和美利羅也是前皇家馬德里球員。而值得憂慮的是，下一場聯賽對西維爾，皇馬又將遇上查維亞靴南迪斯和域基朗，甚至教練盧柏迪古，也在上季被皇家馬德里炒魷魚。不得不提「小豆」來投前於韋斯咸取得入球，然後又在國際賽入波，未知可會是對皇馬時在本季西甲開齋？

再下一輪聯賽更頭痛，屆時將上演馬德里打吡戰，馬德里體育會陣中又有摩拉達、馬高斯路蘭迪、阿莫素3名前皇馬球員，極大可能又要被棄將大反擊。

Real Madrid have lost their last 5 UCL games (PSG, Ajax, CSKA, CSKA, Juventus) without Sergio Ramos. [
@pedritonumeros
]

Hazard was substituted due to an injury concern suffered during the game. [Marca]

James Rodriguez: “I feel the love of the Real Madrid fans and it fills me with happiness.”

James Rodriguez: “We always believe in our work and in the coach. We have to think about the next game now. We are Real Madrid and we have to think about what is to come.”

Keylor Navas: “In the tunnel before going out to the field, seeing the Real Madrid players as rivals ... it was weird. I appreciate many of them, the friendships will continue."

❤️

波都冇咩掂都傷？

訓左冇睇...點解咁廢架

Real Madrid "very happy" with Odegaard's progress

施丹：不了

傷足成季之後做過街老鼠

機師個仆街明知越位都走過去個波度

場場中場計埋後備得3個 踢條撚咩

好想知呢隊皇馬會打得贏邊隊強隊

施丹真係蠢,本來封神咁走

隨時輸畀加拉塔沙雷

送第一門將俾psg

躝啦牙維

買返自己個你Enzo返嚟都唔用O仔

盧蛇 我怪錯你了

Give time Zidane
Thankyou and Fuck off Zidane

係 我不如要佐仔

第一場啫 雖然閪過之前
但三連霸第二 三季都係次名出線㗎喇

今場係連還手之力都無啊630
零中框同個兩年根本唔撚同
特別係你隻廢賓上半場唔知做過乜鳩

佩仔同摩daddy係最強組合

留施巴打廢卻個位已經好好多了

事旦係皇區抽個落去都踢得好過佢啦

James Rodriguez skills

對布魯日和都偷笑啦

又25

James Rodriguez

又唔知要沉淪幾多年做 16 郎

當年一刻

今年16郎都無份

鳩白：拖dad

有佩仔係到唔會好耐

請世青

去左對面

We don’t have a midfield, lmao.

屌你老婆

網民：古圖奧斯上次清白Mia仲係處子……

【Now Sports-體育】皇家馬德里大敗，門將古圖奧斯表現遭狠批，有網民稱他表現與身價不相符，更有人戲謔他對上一次不失球的時候，前A片女星Mia Khalifa還是處女。

皇家馬德里周三被巴黎聖日耳門以3:0大炒，其中倒戈兵迪馬利亞第1球是近柱「收死」古圖奧斯，責無旁貸的古圖奧斯（Thibaut Courtois）賽後遭狠批。Zach Lowy說：「如果我在2015年說以3500萬鎊買入古圖奧斯是浪費，你會以為我瘋狂，但現在……」

是役為PSG把關的是今夏離開皇馬的棄將基羅拿華斯，全場幾乎未受威脅，與古圖奧斯形成對比。

至於Epic football戲言：「古圖奧斯對上一次力保不失，Mia Khalifa還是處子。」原本支持韋斯咸的前A片女星Mia Khalifa，周日穿上屈福特的戰衣後，被韋斯咸球迷和Haters批評，她作出猛烈反擊，成為球壇熱話。

當然，亦有人力撐古奧圖斯，「或許對他而言壓力太大？」

雖然真 。佩雷斯都戇鳩鳩（賣迪馬，賣阿朗，買牙維等等等 ...)，不過好在佢老母唔肉酸 ...

早啲訓好過 曬時間睇隊垃圾

費迪南指夏神揀錯時間去皇馬

皇家馬德里在歐聯首仗作客0：3負PSG，里奧費迪南指夏薩特上錯船，在不適合的時間加盟銀河艦隊。

皇馬今場被迪馬利亞攻陷，這位前皇馬球員一次禁區快射及禁區頂狂抽令主隊領先，完場前更有梅尼亞埋齋，助PSG大勝3：0。

皇馬失陷，里奧費迪南說夏薩特上錯船：「我擔心夏薩特是在錯誤的時間去皇馬。球隊開始老化，沒有火花，反過來會影響他的表現。」（）

有時間都搞下肉球

覓膠又25

世三幾時減肥

你搞畜牲

世三

點解25落地可以咁慢，個個都好似針住近柱黎射

上場Levante都2射2中
而家一見到人地係禁區就好似預左入硬咁

用3冠龍換個25龍

理解大家對25不滿
但中前場實在慘不忍睹
幾年冇睇過皇馬咁陰公

收皮啦咸家剷

今次我都撐唔落25了
第二球咁都失

收皮啦精神分裂肉酸狗

覆錯 臭雞 梳

肉酸=全球公敵

除掉肉酸未

你與肉酸一伙

Welcome back Mourinho

一係Daddy 一係屌帥

屌帥不了
寧願solari guti Raul

摩佬都不了 一兩季貨仔

叫佢執好條後防就可以躝
比佢教下米仔mendy應該會進步得快d

No excuses for this defeat, we lacked intensity. Let’s work now and think about the next game. 👊🏻 #HalaMadrid

@thibautcourtois

Priceless

Madrid targets Neymar and Mbappé enjoy the PSG show

後日屯門睇牛牛

笑唔出

eye4hk

VARANE WANTS MBAPPE AT REAL

Real Madrid centre-back Raphael Varane would like Kylian Mbappe to join him at the Bernabeu.

"This season he is in Paris but we do not know what is the future," he told Le Figaro. "I have only positive things to tell him about Real Madrid, so he knows."

Mbappe
10

Thibaut Courtois hasn’t kept a clean sheet for Real Madrid since February.

Courtois 13

February

Real Madrid: Areola criticised for Mbappé, Choupo-Moting photo

Real Madrid keeper Alphonse Areola has attracted criticism for posing for a smiling photo with his former colleagues after Wednesday's defeat to PSG.

Real Madrid's bad news is good news for Mourinho

雲加

阿豬阿狗都棃人得穿佢

米列圖應該呆哂，封到咁窄佢都可以失
嗰種廢迚真係能人所不能

KEYWORD

李華度：皇馬要1月買人先有救

巴西名宿李華度，盛讚巴黎聖日耳門於歐聯3:0大數皇馬的表現極為出色，如果可保持優秀演出，力足問鼎今屆冠軍。他認為PSG是役為皇馬上了寶貴的一課，領隊施丹或者要於1月再買球星，才可令「銀河艦隊」復甦。

聖日耳門憑迪馬利亞梅開二度，加上梅尼亞的入球，於尼馬、基利安麥巴比及卡雲尼缺陣下，依然大勝皇馬，李華度高度表示：「施丹要讓皇馬復甦，回到歐聯3連霸的時代，還有大量的工作要做。皇馬一向是眾矢之的，所以他們現在每場都要出盡所有法寶爭勝。」

「另一方面PSG就表現好出色，如果可以保持水準，有力問鼎冠軍。皇馬今場有隊長沙治奧拉莫斯缺陣，皇馬上下都好掛念他；而中場亦有主力缺陣，而球會又沒有合適的代替人選就會出問題。看皇馬的情況，施丹好大機會要於1月出手再買球星，皇馬才會有救。」()

Idrissa Gueye, PSG's 'machine' that downed Real Madrid

覓膠:

明天 屯門爆

Mbappe and Hazard on Instagram

Areola took to Instagram to apologise after the criticism and explain himself to the fans who were offended.

MARCA readers: Defence and midfield are Real Madrid's problematic areas

Real Madrid: just 6 clean sheets in all competitions in 2019

Real Madrid would have to pay around 80 million euros (£70.5m) if they want to sack under-pressure manager Zinedine Zidane

光頭佬躝啦

本來唔回巢就留名青史，以家就遺臭萬年

是龜也是頭
是龜頭也是賓周
撥開賓周雜草幽幽
濃蓋著肉球

不離不棄支持施丹

好掛住摩連奴

拖dad

仍然需要時間

25古果種黑真係世界級

沾屎返左黎就柒到依家

阿朗走咗後 俾人炒到麻木哂

講到上年未返黎果陣就唔柒咁

上年有蘇蛇帶領勇奪世冠盃

都是佩狗的錯，佩狗死全家

記得拖狗岩岩回歸 係咁輸/贏唔到
班人仲幫佢兜話試緊陣
宜家試完未

想念我辛了

有蘇蛇係到今年玩緊青春風暴啦屌你個閪光頭狗

蘇蛇的牙維強如文尼
施丹浪費人才

佢諗住如果咁樣都救得返 會更加昇華佢嘅成就

認真4-4-1-1然後將世三同猩調位有冇得諗
猩打返左邊去返食糊位
世三打好似個陣伊鳩自由人嗰角色
賓繼續做波 馬撚/jovic做禁區殺手
中間米路+摩迪

還我蘇蛇！

無，世三剩係識打左

推米仔上去中場 出4312 賓周落1格
勁撚抽到

咪撚on9啦
鳩up唔洗本

場場用賓狗廢卻轉咩陣都冇用啦，未開波就打少兩個

無賓狗 連中下游都贏唔到啦

肉酸咸家剷

2019年仲有人屌佩仔

Real Madrid-owned wonderkid Odegaard makes flying start at Real Sociedad

"We have all become familiar with Martin's talent," winger Mikel Oyarzabal told VG.

"He is very different. He is the type who makes the difference on his own. The most promising thing is that he has a lot to build on.

"I hope we can enjoy him for a long time to come, because he is very valuable to us."

Florentino Pérez eyes Xabi Alonso to replace Zidane

According to Mundo Deportivo, the former Real Madrid star is the preferred choice of the president, who likes his character and tactical nous.

沙比sir

其實點解季前唔搶沙拉比亞
青訓打攻中或者右翼都得
話就話好彩廢猩唔肯走
走埋場場睇垃圾維真係拋爛幾部電視都未完季

未走之前已經反緊光頭佬
個陣係咁比人屌

咁不如索性352

新挨瘋咩色好

光頭佬：我有機司

防暴綠

如果有天，你拖狗散步，
警察說不能養大狗 要抓走牠
《不要害怕，是你爭取的》

Vicente del Bosque refuses to comment on Real Madrid's recent problems:

"I neither owe nor wish that my statements bother Real Madrid."

阿希奧拿為同安巴比合照向皇馬迷認錯

【Now Sports-體育】皇家馬德里門將阿希奧拿就歐聯賽後含笑和前隊友安巴比合照，於instagram向球迷道歉。

周三歐聯A組巴黎聖日耳門主場3:0擊敗皇家馬德里，球隊慘敗球迷自然心情難受，皇馬後備門將阿希奧拿（Alphonse Areola）卻在Instagram發佈自己和舊隊友安巴比大笑的合照，引起皇馬球迷不滿。

阿希奧拿其後在個instagram向球迷道歉：「我對於社交媒體上流傳的合照以及人們對這張照片的評論感到非常難過。我想讓每個馬德里球迷都知道，自從我加盟皇馬以來，我的心一直是白色的，我無法容忍任何我的忠誠以及我對皇馬感情的懷疑，昨天球隊的失利，讓我和陣內的每個人都很難過。」

對此，他又指自己只是完成未完成的事：「在比賽結束之後，我和我的前隊友們見面了，在之前轉會離開時，我沒時間和他們告別。對此，我要向那些感到被冒犯的人道歉，這並不是我的本意，我希望能和皇家馬德里一起取得成功。」

鋒線零配合，下下打自己個人能力

Allegri could replace Zidane at Real

Corriere dello Sport report that Massimiliano Allegri could replace Zinedine Zidane at Real Madrid.

那隻是牠嗎 人人一水

你粒水？

想出肉色iPhone了

搶個正選返黎表現下再講

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

我誰 我瘋子

Ok吧

覓腸是鬼！

耶...！！！
我誰 我瘋子

Mourinho rules out Madrid return because Zidane is already in place

Mourinho spoke to Deportes Cuatro as Zinedine Zidane's job comes under threat at Real Madrid but says he doesn't want to go back because Zidane is there.

Zidane ponders new system for Madrid-Sevilla clash

With the 4-2-3-1 system used against PSG seemingly not an option, Zidane will likely choose between a system with three central defenders or a 4-4-2, with Hazard as second striker.

📸⚽ @RealMadrid official team photo 2019/20!
#HalaMadrid

📸 President Florentino Pérez with @RealMadrid's 2019/20 captains.
🇪🇸 @SergioRamos
🇧🇷 @MarceloM12
🇫🇷 @Benzema
🇫🇷 @raphaelvarane
#HalaMadrid

Chicharito: I will celebrate if I score against Real Madrid

"If I play and score, I will celebrate it like I've celebrated all my goals against my former clubs," Chicharito told COPE and Radio MARCA.

J洛變咗皇馬新丁？

【Now Sports-體育】皇家馬德里日前展示球隊新球季的隊照，可估到占士洛迪古斯身處哪個位置？

皇家馬德里發放2019/20年球季的隊照，除了一張全家福外，並由會長佩雷斯分別為不同「組別」合照，計為隊長級人馬，即沙治奧拉莫斯、賓斯馬、馬些路及華拉尼，另外還有年青球員及新加盟球員。

結果在新加盟球員的這個組別，當然包括以夏沙特為首的一眾新丁，然而較令人意外是哥倫比亞前鋒占士洛迪古斯（James Rodriguez）也列入其中。眾所周知，J洛早就是皇馬的一員，只是經過兩季外借拜仁慕尼黑後回「馬」，嚴格來說當然不是新丁。

這位前世界盃神射手本季曾3度為皇馬正選上陣，但未有士哥，只有上輪西甲勝利雲特3:2之役貢獻了1次助攻。

圖片來源 : 互聯網

好耐無入黎,留返個名先

The big news from the session was Valverde returning to work alongside the group. Modric and Isco also took to the pitch to work individually as they continue their recoveries from injury.

Madrid board angry with Zidane's rest day decision ahead of Sevilla clash

沙維：皇馬有不死身 好快復勇爭標

巴塞隆拿經典中場沙維表示，雖然皇馬自上季起一蹶不振，近期亦於歐聯大敗，但他強調皇馬就如有不死身一樣，當今夏加盟的新球員能起到作用時，皇馬就會再次強大並再成為巴塞最大爭標威脅。

C朗上季離開皇馬，之後施丹亦告離隊，對「銀河艦隊」打擊極大，就算施丹上季中回歸，今夏亦購入夏薩特等多位球星，但皇馬目前依然低迷，剛於歐聯以0:3大敗予PSG，對手還有尼馬、基利安麥巴比及卡雲尼缺陣。

但沙維依然仍為皇馬必然強勢再起：「上季只是幻象。我已經歷過無數次，皇馬是有不死身的，無論是任何情況，他們都會再次強大起來，我非常肯定、肯定及肯定。只要待皇馬的新球員回復健康以及融入球隊後，皇馬就可強勢回歸。」()

我誰

我瘋子

Ching瘋了

總結現時球隊情況

盧柏迪古贏嘅話一定走去拖丹面前慶祝

Vinicius dropped from Brazil squad

Brazil coach Tite has decided not to select Real Madrid ace Vinicius Junior for the country's upcoming fixtures, though Atletico Madrid full-back Renan Lodi has made the cut.

Real Madrid travel to Seville to face dangerous old foes

Karim Benzema goes missing on the big occasion

The French striker had a discreet opening Champions League group game in Paris and only scored one LaLiga goal against the top 6 sides last season.

耶！
我誰 我瘋子

唔洗講
作客西維爾係一定輸撚硬

連輸左4季

對西維爾呢類迫搶力高既球隊 繼續出占同卻應該波都運唔到上去
但好似無其他人出得了

Le Parisien: “The day Benzema nearly signed for Paris". The Ligue 1 club sounded out Benzema in 2015 as part of their plan to lure Cristiano to the Parc des Princes, noting Ronaldo's excellent understanding with the French striker. Needless to say, events took a different path.

Florentino Perez on signing Karim Benzema: “When you look forward to someone, you go and get them. That is what happened with Benzema.”

Thibaut Courtois: “For the first goal I positioned myself for the cross and there wasn’t time to react to the shot.”

屯門黨手足 今日自己家自己救

爆啊

轉頭著波衫去

Inter Miami eyeing Santiago Solari for coaching position

According to Carlos Suarez and DIRECTVSports, the Argentine strategist is the leading candidate for the coaching job at David Beckham's team, with the board picking Solari after his time with the Spanish giants.

Marca’s Cover | “Reguilón: It’s a special match but I only know how to go out to win”

五月 迪馬
下個就到龍仔入25

摩佬否認重返皇馬：望球隊撥亂反正

皇家馬德里近日表現平平，外界隨即傳出主帥施丹可能被摩連奴回歸取代。這名葡萄牙「寸王」受訪時果斷否認，強調自己尊重施丹，並祝福他領球隊重回正軌。

「銀河艦隊」日前在歐聯分組賽以0：3不敵巴黎聖日耳門，不少人認為球隊已陷入危機，更有傳摩連奴將回歸取代施丹。對於傳媒，摩帥果斷否認，並強調皇馬目前狀況並不差：「他們現在是排第3還是第4？都不是，而是很接近榜首。他們狀況不錯，務實點看聯賽榜的排名，他們只要擊敗西維爾就會爬過對方。目前巴塞隆拿排在皇馬後面，馬體會也不過以1分領先。有人把我的名字與皇馬扯上關係，對此我不太高興。我不會回去因為我不能執教一支本身已有主帥的球隊，你要尊重目前的教練。我希望他們一切順利。」

皇馬周一凌晨將作客榜首的西維爾，如果順利全取3分即可在聯賽排名上反超對手。（）

屌你老未死黑警
好彩我有操開

會然手榴彈是咪皇迷？

反皇架

正係記得個名但唔記得是咩人

Talented 16-year-old Camavinga is on Real Madrid's radar

Zidane has 23 players available for the trip to Sevilla

Zinedine Zidane was able to work with 23 first-team squad members, with Fede Valverde having recovered from his recent injury.

Mourinho is the man Real Madrid fans want to replace Zidane

A recent MARCA survey put out the question, and the response was telling in that Jose Mourinho is the wanted one at the Estadio Santiago Bernabeu.

Zidane: “Do the Mourinho rumors bother me? This is difficult but it is the reality. I am interested in what we are going to do as a team.”

Zidane: "Eriksen or Van de Beek? It's a club thing. This is the squad. We are who we are here"

Zinedine Zidane is under pressure at Real Madrid following the 3-0 defeat at Paris Saint-Germain, according to ESPN FC sources.

死黑警 屌你地老母 快啲仆街死

Chicharito Hernández: "Sergio Ramos is one of the best in the world"

James Rodriguez on the training session

Courtois hasn't convinced since arriving at Real Madrid

The Belgian, who beat out Keylor Navas for a starting spot at Real Madrid, has not convinced with everyone in the team under suspicion after poor start.

8:0

施丹：若不獲支持就離開

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹認為，此刻仍然得到會方支持，而一旦失去信任就會離開。

周三，皇家馬德里在歐聯被巴黎聖日耳門以3:0大敗，那是施丹領軍以來最糟的敗仗，離開巴黎後予球員休息一天，這倒是有違常態。被問到會方可有質疑其安排時，這位前法國球王說：「不，沒有，相反，我認為會方協助我們變強，支持所有在這兒工作的人。」

「如果從來不是那樣，最好就離開。」

就輸波後予球員休息一天的安排，施丹補充：「這不是他們值得與否的問題，我們必須予他們時間休息。他們需要時間陪伴家人，必須能夠休息。我們21天作賽7場，他們需要脫離一下，我了解。」皇馬下周日作客西維爾，後者近5場比賽4勝1和，對皇馬實屬硬仗。

下體又失分
聽晚負碌然波升上榜首

你講緊西維爾？

西維爾唔洗負碌都贏到啦
龍仔助攻小豆

連疤亦都失分

Reguilon: "Real Madrid are Real Madrid. Although it seems like they've been in poor form, they can always hurt you a lot as they have players with a lot of quality. We need to be really careful & to prepare well.“

Reguilon: "Solari is the coach who gave me the confidence necessary to prove myself to the world. He has a lot of ideas about the play and is a great coach and great person. I hope things go well for him in the future because he deserves it."

Reguilon:"Obviously I wouldn't [celebrate if I score] due to the respect I have for the club that raised me."

龍仔唔係外借咩
竟然冇落條款俾佢唔可以倒戈?

西甲有得出cheat (維，2018)

華維迪同光頭佬邊個會比人炒先

鬥柒

人地有美斯出番黎就搞掂

我地牙辛出番嚟都ok la

出西班牙三廢讓半臂

盧柏迪利倒戈皇馬：沒額外動力

【Now Sports-體育】周日帶領西維爾在西甲倒戈皇家馬德里的主帥盧柏迪利，表明不會因此更有爭勝動力。

盧柏迪利（Julen Lopetegui）去年夏天從西班牙國家隊轉教皇家馬德里，迎來事業高峰，可惜表現強差人意，很快就被辭退。53歲的的他今夏回歸球壇，跟西維爾簽約3年，將領軍主場迎戰皇馬。

「當你執教西維爾，不需要額外動力，因為3分的動力已經足夠。」盧柏迪利表示。「我在所有效力的球會都有美妙回憶，我一直都保持正面。球隊的重心是球員，並非教練。」

後衛域基朗、射手查維亞靴南迪斯今役同樣倒戈皇馬。今夏由皇馬借用至西維爾的域基朗說：「我們沒有談論過復仇的事，只是說備戰的事，以及在主場全取3分，令球迷快樂。」

西維爾VS皇家馬德里
Now TV 632台23/09 03:00直播
Now TV611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

盧sir是冇罪的

爭萬一, 做個好心
簽個名

Ole Gunnar Solskjaer reiterates Paul Pogba going nowhere despite expected January speculation

Ole Gunnar Solskjaer is braced for a fresh move by Real Madrid for Paul Pogba in the January transfer window, but insists the club has no intention of selling him.

“I don't listen to the president of Real Madrid,” he said. “But Paul is working hard here and he is totally committed to Manchester United.

皇馬借將奧迪加特喺皇蘇表現唔錯，佢得到呢條魚作為最佳球員禮物，原因係一間超市贊助咗球會，如果呢條係挪威三文魚相信佢會更開心

今晚到我地出醜

清蒸定煎咗佢好

世清對肉酸使出日字衝拳

同廢沾一樣單蹄屎

世清好打到

Former French player and coach Rolland Courbis: “Hazard was seen as the locomotive in terms of signings, but in reality he's the rear end of a train. He arrived 6 or 7 kilograms overweight, it's rude. If we keep saying he's lazy, this player should never signed for Real Madrid."

Former French player and coach Rolland Courbis: “You have to look at what happened when Zidane left in 2018. He didn't dare resolve the problem that he had when it came to changing four or five players in a team that had won the Champions League three times.”

卻老5星weak foot都冇料到

年齡不相符

你就屎

沾屎右腳撻Q.gif

出cheat~

真名王~

O仔都好似係單蹄

Eder militao girlfriend

The 19 players called up against Sevilla 👇
Players NOT called up: Modric, Marcelo, Odriozola, Asensio, Brahim, Isco and Mariano

O仔 FIFA 4 star weak foot

Welcome Back Valverde
byebye James/Kroos

俾基沙文我地仲好啦
佢個種踢法可以接到賓班啦
Jovic都唔洗做咁多嘢

19 係4星wf bor
20一野drop左？

Sevilla | The squad landed and will stay at NH Collection Sevilla Hotel until a few hours before the game.

Rodrygo left out in the cold

Brazilian forward Rodrygo Goes is set to endure another frustrating weekend having been left out of both Real Madrid's first-team squad for the match against Sevilla as well as Castilla's contingent heading to Las Palmas.

一早借出去好過

久保助攻

Andriy Lunin did not feature for Valladolid yesterday in their 2-0 loss to Villarreal. #LaLiga

搶到狗槍 一定要殺牠

Brazil squad for friendlies in October. Casemiro & Militao make the list. Marcelo & Vinicius Jr do not 🇧🇷

MARCA: Real Madrid Probable XI vs. Sevilla...

• Courtois; Carvajal, Ramos, Varane, Mendy; James, Casemiro, Kroos; Bale, Benzema, & Hazard.

James and Mendy signed autographs for the fans at the hotel NH Collection Seville prior to the game at the Sánchez-Pizjuán (9:00pm CEST.

牙占好靚仔啊

大勝3球

49000...

摩佬真係無辜

牙維睇完獌輸波又要睇皇狗輸波

爆

Free kick 超靚

今晚正路應該輸

摩DADDY

靜啦不祥人

糟了...

收未

Family Areola during presentation

愛蛇定拖蛇會走人先

你

反愛又輸

爽啊

打少個都然 屈到...

相反拖狗

📝💪 Our starting XI 🆚 @SevillaFC_ENG
#RMLiga | #HalaMadrid

即討？

[皇區］西維爾 對 皇家馬德里

今晚輸幾多粒

賓周

下場應該有得睇多啲jovic？

牙維

咪撚再笑 感化下佢迷賓

可能國王盃先見到

0 - Against Sevilla, Real Madrid didn't allow a single shot on target in a LaLiga game for the first time since August 2016 (3-0 win against Real Sociedad). Union. [opta]

Zidane: "I'm happy, it's a tremendous satisfaction. We have been questioned a lot and we did 90 minutes of great level.”

Zidane: "Benzema has given us the victory again, but we have defended very well. We interpreted the game very well tactically"

Zidane: "We have played 90 minutes with personality, everyone. They all helped each other on the field. Solidarity and, above all, defensively.”

Zidane: "I'm glad for Karim Benzema. He’s very good."

Raul, Real Madrid Castilla Coach: “We had 18 players in the squad and Rodrygo stayed behind because he's a first-team player. Whenever they tell us that he has to come with Castilla, I'm delighted to have him."

No player has scored more goals this season in #LaLiga than Karim Benzema - 5.

#LaLiga Standings:

1. Athletic Bilbao (11)
2. Real Madrid (11)
3. Granada (10)
4. Real Sociedad (10)
5. Sevilla (10)
6. Atletico Madrid (10)
7. Villarreal (8)
8. Barcelona (7)
9. Levante (7)
10. Osasuna (7)

Martin Odegaard vs. Espanyol:

90 Minutes
79 Touches
50/57 Passes
2/2 Long Balls
1/2 Through Balls
87.7% Pass Accuracy
4 Dribbles
4 Tackles
2 Key Passes (most)
1 Clearance
1 Cross

無左賓賓 呢隊皇馬點算

jovic

雙J

bench jj

bench你條JJ

佢冇的==

綠帽王米尾=.=

冇人帽我的，我老婆是catgirl

又係我賓

9月淨底3場比賽都係踢3點 體力既考驗

潺仔

原來摩迪就是廢卻的遮醜布，平時做埋佢個份

訓左無睇
竟然贏波

O仔 kubo

占士同佢既防守態度完全兩回事
占士摶到

講到幾撚勁
盧狗始終是RUBBISH!

唔反賓周了
5場入5球

摶
真名王

25 clean sheet

一日最衰都係盧狗！

施丹：回「馬」後最得意之作

【Now Sports-體育】皇家馬德里力克賽前排榜首的西維爾，施丹直言那是他再度領軍以來的得意之作。

「首先，我感到開心。」皇家馬德里教練施丹在球隊以1:0打敗西維爾後說：「我們在艱難的場地踢出90分鐘好波，我得恭賀所有球員，這是一場集體勝利，我為所有球員感到開心。」

皇馬賽後與畢爾包同得11分，一起領導群雄：「這是自我回來，最令我感到滿意的比賽，在場上的每一個球員都作出貢獻。」賓斯馬又一次建功，然而施丹強調不是個人功勞：「每個球員都重要，我們防守出色，戰術上閱讀球賽非常好。」

除賓斯馬掛帥外，施丹是役也一併安排夏沙特、加利夫巴爾、占士洛迪古斯，而眾將進攻之餘，也頻頻助防：「我們知大家能夠製造機會，但所有防守工作是贏波關鍵。那3人尤其參與很多防守工作，艱難如這天的比賽，所有人都必須去做。」

-.-

Chicharito thought he'd scored against Real Madrid... but it was offside

Twt Casemiro: “200 dreams fulfilled. It is difficult to explain what each match feels when defending this crest. Let's go for more! #halamadrid”

Sergio Ramos = 400 official wins for Real Madrid 🔥
Casemiro = 200 official matches for Real Madrid 🔥

好搏命，同卻狗好大對比

James Rodriguez vs. Sevilla:

75 Minutes
52 Touches
26/37 Passes
1/1 Through Balls
1/2 Long Balls
70.3% Pass Accuracy
3 Tackles
2 Crosses
1 Interception
1 Clearance
1 Key Pass
1 Dribble
1 Time Fouled

James Rodriguez’ almost header

伊鳩幾時傷好
寧願睇妹都唔想睇卻了

占士 - 用生命去踢足球既男人

吊奶星今日凍到仆街，要開始著長袖

死基佬肉酸又柒

留意到猩尋晚又做咗成場蟹步人
不過見佢搶咗幾球點所以算

70.3% 全隊第二低

迷占終於可以抬起頭 占呢幾場都好博命

唯一肯向前傳既男人

其實一場傳得30幾腳好似有啲少

唔會妹波，唔會橫傳刷數據嘅男人
#respect

PSG goalkeeper Keylor Navas’ week:

Minutes Played: 180

On target shots faced: 0

Rodrygo Goes missing for Real Madrid and Castilla

The talented Brazilian cost 40 million euros in the summer but he has found himself in non-playing limbo at Real Madrid, which wasn't the plan.

面書球迷屌緊光頭要世三做防守係錯

世三d無球跑動都幾差下

Real Madrid have already been in touch with Sterling's reps and City know it. Last week City stressed that he will get another new contract by the end of this season.

Real Madrid met with Sterling over the summer, while he's happy at City he's keen to play for Real Madrid in the future. Real Madrid could try to force it next summer, City are likely to offer him a new deal and are confident he'll stay.

如果尋日世三無墮後回防
mendy一個一定唔撚夠頂ocampos同navas
廢老卻係一爆就過
要屌就屌拖狗教到世三唔敢做cut in
射門慾低
出唔會前插嘅廢老卻自殘左路

唔為傳波而傳波

中場用華占米/摩占米夠做

講事實又負皮me-.-

鳩俾

又屈-.-

再咁踢 好驚米路傷

伊占米ok?

0-1, a tight but solid victory 💪🏼. This is a group win we had to work hard for against a tough opponent. Let’s get back on the pitch next Wednesday with that same intensity 🔥 #HalaMadrid

Thibaut Courtois

Eden Hazard is slowly leaving his impact during the game and flashes of his abilities - against Sevilla he was the most player (same as Casemiro and Carriço) to recover balls (8). Eden went back to defend against Navas whenever necessary. [marca]

世3好慘 冇人幫佢攻 仲要防守

有賓仔洗撚佢 乖乖地守啦

靠「搶」！夏沙特搶截全場最多

【Now Sports-體育】皇家馬德里在周日西甲憑射手賓施馬於64分鐘一頭定江山，作客以1:0擊敗西維爾，重返勝軌，夏沙特的成功搶截竟然是全場最高。

或許受周中歐聯大敗予巴黎聖日耳門刺激，皇家馬德里一眾球員踢得相當落力，就連向來不愛回防鋒將夏沙特（Eden Hazard）、加利夫巴爾也頻頻回後防守。

夏沙特今場被安排在左路，經常回後協助左閘費朗文迪防守西維爾翼衛捷西斯拿華斯。這名比利時國腳錄得高達8次成功搶截控球權，並列兩軍之中最高，另外2人都是防守球員——皇馬防中卡斯美路、西維爾中堅卡利高。

皇馬隊長沙治奧拉莫斯大讚球隊：「我們帶著強大的信念來到比賽，決意減少錯誤。雖然西維爾獲得更多控球權，但我們一直都知道，只要有少量控球權，我們也可以好好把握。」

圖片來源 : Twitter圖片

Takefusa Kubo vs. Getafe:

72 Minutes
34 Touches
10/14 Passes
71.4% Pass Accuracy
3 Times Fouled (most)
3 Crosses (most)
2 Tackles (most)
2 Shots
1 Key Pass
1 Aerial Duel Won
1 Dribble
1 Assist 🎯

Only 3 teams are still undefeated in #LaLiga:

Real Madrid
Athletic Bilbao
Osasuna

Unpopular opinion: Martin Ødegaard has been the best La Liga player so far this season.

有占士就係咁

70.3

踢左72分鐘傳得14球？

男人老狗咪咁小氣啦，仲嬲緊占士冇去暴聯==

講得好！

屌唔得轉ac

未轉ac

好兄弟！

9️⃣1️⃣ rating for #FIFA20 this year! 💥Good enough for your team? 👀🔥#FUT #FIFARatings 🕹🎮⚽️ @EASPORTSFIFA @realmadrid

Sergio Ramos along with his wife, brother/agent and camp heading to Milan for FIFA’s ‘The Best’ ceremony.

世三踢得好笠水

好多時都唔敢過人同cup下波，求其傳俾d大佬算數

Casillas jumps to Zidane's defence

The current FC Porto player still pays close attention to the situation at his former side, taking to Twitter at the final whistle of the game in Seville.

"Zidane is the best. Some will argue if it has all been about luck and there will be no talk of a possible replacement on the bench, nor bad management of the club who retained faith with players who had gorged on success. And no focus on those young players who are the future of the club. Tomorrow ...zilch".

Real Madrid resisted Napoli approach for James - Ancelotti

Real Madrid put up too much "resistance" as Napoli tried to sign James Rodriguez during the summer - according to Carlo Ancelotti.

The Italian giants tried to lure the Colombian to Stadio San Paolo after he returned to Santiago Bernabeu following a loan spell at Bayern Munich.

"With James, there was the will to sign him but we clashed with the resistance of Real Madrid," Ancelotti told Radio Anch'io Sport - as per the Daily Mail.

"Now he's playing for Los Blancos, so there was no possibility of signing him in the end."

仲爭3千
要強国還錢, 唔係就交還香港統治
簽埋佢, 同搵人簽埋佢啦

Nadal was asked a question last night in the post match Laver Cup win interview which he didn’t hear because he was watching Real Madrid play Sevilla. 🔝

GREAT NEWS! Marcelo & Modric are close to being fully recovered. The worked solo on the pitch today with and without the ball. #HalaMadrid

GREAT NEWS! Isco is back to training with the group! #HalaMadrid

肥安：皇馬死都唔賣J洛

【Now Sports-體育】在夏季轉會窗之時，哥倫比亞中場占士洛迪古斯盛傳將會離開皇家馬德里，但最後沒有成事，拿玻里主帥安察洛堤就指是皇馬堅持留下J洛。

由前皇家馬德里主帥安察洛堤所執教的拿玻里，於夏季轉會窗裝即有興趣收購皇馬中場占士洛迪古斯（James Rodriguez），但交易最後未能成事。

安察洛堤日前接受訪問透露，自己極度希望引入占士洛迪古斯，但遭到皇馬堅決拒絕，「現時他繼續為皇馬效力，我便沒法再收購此子。」

雖然如此，但肥安仍十分滿意今個夏季轉會窗的操作，「球隊簽入了不少有質素的球員，如迪羅蘭素與文奴拿斯等，連門將也擁有輪換的球員，奧斯賓拿與美列同樣出色。」

安察洛堤希望球隊可以變得更有競爭力，「現時我知道球隊擁有實力，雖然不可同日而語，但球隊正在成長。」

圖片來源 : ©AFP

Zidane via IG

1億買世三返嚟落底傳中

比利時機師

Sergio Ramos vs. Sevilla:

90 Minutes
58 Touches
38/47 Passes
6/12 Long Balls
80.9% Pass Accuracy
6 Clearances
3 Aerial Duels Won
2 Times Fouled
2 Tackles
0 Times Dribbled Past

Captain is back 💪🏻

拉膠同馬些路入到best xi係乜事?

連上年嘅摩迪都入到最佳11人
搞乜

佩狗俾咗錢

Real Madrid Castilla drew 0-0 with Las Palmas Atletico yesterday. The team sits in 11th place, 6 points behind 1st.

Sergio Reguilon vs. Real Madrid:

90 Minutes
74 Touches
41/51 Passes
3/8 Long Balls
80.4% Pass Accuracy
6 Crosses
2 Tackles
2 Aerial Duels Won
1 Interception
1 Clearance

Karim Benzema in #LaLiga this season:

• @ Celta Vigo ⚽️ 🎯
• vs. Valladolid ⚽️
• @ Villarreal ❌
• vs. Levante ⚽️ ⚽️
• @ Sevilla ⚽️
= 5 games, 5 games, 1 assist

vs psg = 💩

Hazard’s votes for The Best |

1- Mané

2- Van Dijk

3- Messi

Modric votes for The Best |

1- Cristiano

2-Hazard

3-Messi

Sergio Ramos’ votes for The Best |

1- Hazard

2-Cristiano

3-Salah

🎙️Ramos : "Although it was not a good season, it is a good sign that there are Madrid players in the XI."

🎙️Ramos [Criticism about Marcelo]: “He is one of the best in the world. Everyone is free to comment ... it is difficult to please everyone."

摩迪咁都入到

細路都入到

係咪因為網頁投票

Mauricio Pochettino still Real Madrid's No.1 choice to replace under-fire Zinedine Zidane

By John Cross

賓狗入唔到

負皮先唔講咁多

2019仲有人盲反賓賓

你盲反愛蛇

牙維是紅色人

佩仔又課金買獎

佩仔是肉酸狗

沒有 大家都俾面佩仔

屈能到

佩仔萬歲！！

肉酸

好撚樣衰
又廢
GOOD LUCK AND FUCK OFF

Hazard, Marcelo, Ramos, & Modric. #TheBest

世清毅力十足 日日狙撃肉球

符合屯門黨皇迷嘅特質
面對極權 絕不留手

鬥柒局

-6 football never die, 支持鳩斬

Official | Mendy’s Medical Report

Official statement ⚠️
After tests carried out today on Ferland Mende, he’s diagnosed by Real Madrid’s medical services with an injury to his left leg muscles. Waiting for the situation to develop.

Solari [ex Real Madrid]: "I am very happy that Madrid won against Sevilla. We totally needed it, it was very important. Did it hurt to leave Madrid? It is an honor to serve Madrid always." [Chiringuito de Mega]

屌 好波既傷哂
廢既就唔撚傷
天滅我皇

痴撚線又傷
隊醫係咪出左問題

玻璃到咁

照情況睇
好波既都傷哂
下個應該到米路傷
全隊最後傷剩賓周沾屎卻老

Mendy has an injury on the adductor of his left leg.

Mendy is not training with the team due to muscle discomfort. There's a chance of possible injury. With Marcelo also injured, Nacho could start against Osasuna. [@JLSanchez78]

Bale左閘啦
2億左路

so蛇

是無辜的

鳩白：蘇狗含家鏟啦

Zidane: "I’m annoyed with the injuries but not worried. This is part of football that can't be controlled. The people who work at Real Madrid are very good. There are other factors, many games, little rest.”

Zidane "Crisis? It’s always like that, we only concentrate and worry about the next game. Forget about Sevilla and think about tomorrow, play with the same attitude.”

Zidane "Benzema, like everyone, we have to take care of them. There are many games and we have to have all the possible players. Isco, Modric & Marcelo are about to return to the team.

Zidane " Bale is involved like everyone else in the same dynamic. He helps us a lot in both defense and attack. If everyone is involved we can get good things. "

Zidane "James is one of us and each one brings something to the team. Rodrygo is a player of the 1st team. We know what we are doing with him, then I have to make the decisions. We are delighted with him and he’s happy at Real Madrid.”

Zidane "Our match against PSG until the first goal was very good, from the 2nd goal it was more complicated. But we didn't do 90 perfect minutes in Seville either, we have to analyze everything & keep working. I have to give some rest days because the players are not machines”

thx

Nacho6 is Ready

玻璃Mendy

MARCA: Mendy & Marcelo are both out against Osasuna. Zidane will have to shift things around at the back, and Nacho could be given a chance. But most likely to play is Fran Garcia, who the coach called to train with the first team.

Vinicius, Jovic, Lucas Vazquez and Rodrygo hope to feature against Osasuna

Vinicius, Jovic, Lucas Vazquez and Rodrygo hope to feature against Osasuna

Vinicius, Luka Jovic, Lucas Vazquez and Rodrygo Goes could be used up front to rest Karim Benzema, Gareth Bale or Eden Hazard, who featured in two very demanding away games against Paris Saint-Germain and Sevilla.

Jovic 終於有機會

猩左閘plz

施丹談美斯獲最佳：我沒有看

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹談到美斯獲得年度最佳球員時，坦言自己沒有看頒獎典禮。

皇家馬德里今季表現反覆，曾大敗予巴黎聖日耳門，幸好對西維爾時又重拾勝利。

對此，教練施丹（Zinedine Zidane）信心十足：「我覺得我很堅強，和之前1個月一樣，我努力做到100分，就像我當球員一樣。在困難中，您學到很多東西。 當我輸了時，我很失望；當我贏了便很投入，這就是足球。我只對明天的比賽感興趣。」

被問到周一的國際足協年度最佳球員，由巴塞隆拿的前鋒美斯獲得時，施丹便沒有刻意評價：「我沒有看頒獎典禮，我也不參與這個話題，這是人們投票選出的獎。」

此外，他亦指出中場伊斯高及摩迪已恢復得接近100%，即將可以再次上陣。

El Confidencial: The Real Madrid dressing room does not want Mourinho back to coach the team. They are with Zidane until the end.

Karim Benzema on Florentino Perez coming to sign him for Real Madrid: “The person who signed Zidane and Ronaldo was in my house...I couldn’t believe it. He presented himself in French and I had to see if it was really him.”

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

Luka Modric:

Injured with Croatia 🇭🇷
Hasn’t played with Real Madrid since
Still hasn’t fully recovered
Still gets called up by the national team

Amazing 🤦🏻‍♂️

拖狗唯一優點
憑佢既個人魅力嚟團結更衣室

收爺啦臭雞

Sergio Ramos: “It doesn't annoy me Mourinho’s name is linked, that's how it is. I don't have to say if it annoys me or not, that's the situation. Here, you lose a game & you have to change something. Talking about another coach is disrespect to our trainer. We are with Zizou.”

Andriy Lunin is on the bench for Valladolid’s match today against Granada. #LaLiga

25

AS: In Mendy and Marcelo’s absence, Nacho is set to start at left back against Osasuna on Wednesday and could continue there against Atletico on Sunday should Marcelo fail to pull through.

Brahim returned to training with the group during the international break recently and while he has two weeks of work under his belt, it's still too soon for him to make himself available for Zidane. [as]

Solari: “Did it hurt to leave Madrid? What questions are these? Madrid is a marvelous club. It’s the best club in the world. It’s an honor to serve Madrid and will always be.”

2019 #GoldenBoy shortlist. Rodrygo, Vincius Jr, & Lunin make the list. ⭐️

Andriy Lunin did not feature for Valladolid today in their 1-1 draw against Granada.

COPE: Barcelona asked #LaLiga to postpone their match against Villarreal to give Lionel Messi extra rest after attending #TheBest awards. The league said no as they would have had to move 11 matches.

第一次認同你

屌你

仲叫佢返黎
上次搞到成隊波散晒, 剩係識得日日捉鬼
逼撚走卡斯拿斯

MARCA: Vazquez, Jovic, & Vinicius might start against Osasuna. #LaLiga

AS: THE CAT IS A LION 🦁
• Benzema, who has given Real Madrid 6 of their 11 points, is the threat against an undefeated Osasuna.

巴狗隻Arthur好撚勁

我地占士出返5成力都收佢皮

Zidane has turned James into a complete player

The start of the season has seen a new version of James Rodriguez, with the Colombian having improved a lot in his defensive duties since returning to Real Madrid.

Valdano: James is a player who is going to give Real Madrid another leap in quality

"James is a world-class player and if he is able to commit himself like he has, we have a player who is going to give another leap in quality to the squad," Valdano told Onda Cero.

"He is more mature and has learned along the way.

Brahim can't catch a break

The young Malagueño suffered two injuries to start the season but is back now but the 20-year-old hasn't played a single minute this season at Real Madrid.

拖dad冇人用到要逼住出呢舊屎

成隊都玻璃人

肉酸又25 占占係你老細指名買返黎架

蘇蛇依加撈咩？

待業中

Inter Miami talking with former Real Madrid manager Santiago Solari, others about head coach role

Inter Miami are talking with former Real Madrid manager Santiago Solari about becoming the club’s first head coach, sources have told The Athletic.

占士已經係全隊最強同穏定中場

數據王占士目前有1助攻 身為皇迷已收貨了

心裡的雨傾盆而下 也沾不濕她的髮

賓賓隻手包到幾時？

Forever

叫春帝

要求fifa 加設賓仔特有造型

過咗成個暑假都未好番？
生虫呀？

包住勁d呀屌你

包住全身呀笨
金球獎都有得攞呀 ...

ok你贏你威

收皮啦含家鏟

講得好

好有火！講得好！爆！

Real Madrid: 65 injuries in 13 months

Osasuna visit Real Madrid without three starters

Osasuna boss Jagoba Arrasate will need to make changes to his starting line-up as three of his starters will not be present in the game against Real Madrid at the Estadio Santiago Bernabeu on Wednesday night.

David Garcia and Oier Sanjurjo are sidelined due to injury, while Adrian Lopez will be rested following his participation in the game against Real Betis.

[林鄭趁地淋] 皇家馬德里對奧沙辛拿

- 分享自 LIHKG 討論

爆她

Squad List for the match against Osasuna

Super Benzema will face an invincible Osasuna tonight. Karim has 5 goals in 5 league matches with only 9 shots on target, participated in 80% of Real Madrid’s goals this season. Osasuna are on a 16 match undefeated streak having only lost twice in 2019. [as] 🔥

Zidane will rotate tonight after a demanding week against PSG and Sevilla. Zizou wants to player Odriozola and Militão in Carvajal and Varane’s positions while Nacho will start on the left. Valverde will start in midfield with one of Vazquez, Vinicius and Rodrygo joining. [marca]

Marca’s starting XI against Osasuna: Courtois - Odriozola Militão Ramos Nacho - Lucas Valverde Casemiro Vinicius - Jovic Benzema

見到Nacho Odriozola就知又輸波

見到Courtois就知又要失近柱

要求唔高 Rodrygo踢到廿分鐘就夠

見到benshitma就知又炒單刀

吃屎吧佩狗~

Zidane on Rodrygo: “He’s a first team player first of all, & that is very important. We know perfectly well what we need to do with Rodrygo. It's a decision of mine and you will see tomorrow, we're delighted with him. From time to time he’ll play Castilla & he’ll happily do so."

好似o仔咁 慢慢練下d意識先
一陣搞到牙維咁 d決定柒下柒下就on9了

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

請問呢位樓豬扮狗未啊屌你老尾臭閪

牠唔係扮 牠是真狗

公海又笑世清

借出去好過啦
O仔愈踢愈好
一陣好似牙辛牙維咁唔上唔下

Jovic 入波我直播同肉酸做愛

好

隻肉酸狗都幾撚搞笑
前兩日即討潛撚曬水 去撚左邊啊 幫你老豆買dom？

樓主分化狗

屌你老母 隻狗咬人先

早場 又比人老強

The first Clasico of the 2019/20 LaLiga Santander season will be played at 13:00 CET on Saturday, October 26 at the Camp Nou.

AS: Real Madrid Probable XI vs. Osasuna

• Courtois; Carvajal, Militao, Ramos, Nacho; Vazquez, Kroos, Valverde, James; Benzema & Hazard

MARCA: There is also a chance Rodrygo might start against Osasuna. He is yet to make his official debut with the first team.

Brahim is forced to wait his turn

Aside from Gareth Bale, the two players that have been left out of Zinedine Zidane's Real Madrid squad to face Osasuna on Wednesday are Mariano Diaz and Brahim Diaz.

雖然今季無睇過brahim
但今季牙維踢到咁 好心就比佢出下啦

try to separate them

當弗巴利離奇缺陣對奧沙辛拿

季初表現搶鏡的鋒將加里夫巴利，在皇家馬德里周三對奧沙辛拿的西甲賽事竟突然離奇缺陣，未有列入大軍名單之中。

巴利在新季4場西甲取得2個入波及1次助攻，出色表現令曾打算放棄他的教練施丹，亦於賽前記者會大讚他是「出色球員」。

不過在球會公佈的大軍名單之中，卻突然沒有巴利的名字，皇馬亦未有解釋缺陣原因，假若他不是突然有傷而是輪換休息，則是陣中唯一休息的主力球員。()

Take

Juan Barrera, Nicaragua Captain: “I did not vote for Messi in #TheBest. I was very surprised to see myself on the list of captains who voted for him when I did not vote this year. FIFA says they sent me the voting link to my email, but I never received it, I couldn't vote.”

Real Madrid 2019/2020

Top Goalscorers

1. Karim Benzema (5)
2. Gareth Bale (2)
3. Casemiro (1)
4. Toni Kroos (1)
5. Lucas Vazquez (1)

📝✅ Here's tonight's starting XI! VAMOS! #RMLiga

KUBOOOOOO 😫😫 He almost equalized for Mallorca against Atletico. Off the post, off Oblak, then it somehow doesn’t cross the line!

左牙維右機師
Jovic

左邊廢嘅
右邊得落底傳中
睇嚟今場係jovic考牌戰
睇把握力

擺明做尻佢

米路都唔休...下輪對馬體會唔會腳軟

占賓下半場救主

傷咗呀

Kubo 踢得幾好

恥笑開始

今場無25
Clean sheet confirmed

u clean shit fced

ha-.-

柒頭終於上水？幫你老豆買撚完dom？

唔通Jovic要等到國王盃先有波入

都似係
平時應該要70分鐘打後先有得落場

Militão chosen as ‘Man of the Match’ for his performance against Osasuna 👏🔥

Rodrygo is the player who has needed less time to score his first goal with Real Madrid in La Liga (93 seconds) since Ronaldo Nazário against Alavés (62).

Rodrygo is the debutante who has needed less time in La Liga to score his first goal (95 seconds) in the history of Real Madrid beating Beckham's record who needed 124 seconds to score in his league debut against Real Betis in 2003.

Real Madrid didn’t allow a single shot on target in two consecutive matches (against Sevilla and Osasuna) which is the unprecedented in the last decade.

Takefusa Kubo vs. Atletico Madrid:

90 Minutes
51 Touches
21/27 Passes
77.8% Pass Accuracy
3 Crosses
3 Times Fouled (most)
2 Dribbles (most)
2 Shots (most)
2 Tackles
1 Key Pass
1 Time Hit Woodwork

COPE: This will be Real Madrid’s XI against Atletico Madrid

Courtois

Carvajal Ramos Varane Nacho

Casemiro Kroos

Bale James Hazard

Benzema

#LaLigaStandings

1. Real Madrid (14)
2. Atletico Madrid (13)
3. Athletic Bilbao (12)
4. Granada (11)
5. Barcelona (10)
6. Real Sociedad (10)
7. Sevilla (10)
8. Villarreal (8)
9. Real Betis (8)
10. Getafe (7)

安狗輸
沾屎搞笑
迷沾黨又輸

牙維應該好大壓力
入完波激動到

rodrygo勁過牙維好多

Daddy最尾
唔洗輸

唔好玩
射術就係
太細粒完全唔夠撞

拖daddy

點睇佩仔又買水貨祖域

機師條on9傳早d
就唔洗越位la

Zidane: "There is no plan A, B or C. I have 25 players and they all train very well. Today they have shown that they have quality to play here."

Zidane: "Brave for the 8 changes? No. I am the coach of Real Madrid and I will count on my 25 players"

Zidane: "We are getting better every day and we will try to remain compact and aggressive. Then with the ball we know the quality we have.”

==

Real Madrid want Christian Eriksen to sign pre-contract agreement - then move for Mauricio Pochettino

By John Cross

Christian Eriksen set to reject attempts to sell him in January for £30m as he looks to leave Tottenham for free in the summer on his own terms

By SAMI MOKBEL

洛仔

第2球靚

牙維又出cheat

華仔條仆街唔生性
好彩佩仔有眼光 買到米仔

批評佩仔不懂足球的人
都是假皇

你笑鳩占占係咪啫係批評佩仔！？

收皮啦

占占廢係廢 但幫到佩仔係南美的生意
姐係幫緊皇馬

莫拉達出場八分鐘紅牌

米仔成個壽星公咁

開始懷疑賓周馬會吸取後備前鋒力能力作為己用

型撚到
25可以收皮

係就快啦
人地不嬲想黎

真名王

今季新援排行榜
Mendy>Militao >Rodrygo >hazard>Jovic

漏左個添

James?

可惜你老豆睇唔中杜雷斯 生咗你

James一直都係我皇既人 唔計新援

單手
屌你老母

尋晚睇到我

主動欣賞聖卡都係好龍門

如果係25已經失咗

perfect now

Instagram | Jovic

Real Madrid: Modric's derby plan

Left out against Osasuna as a precaution, Luka Modric's sights are set on returning from injury in Saturday's Madrid derby against Atlético.

發現攞過世界盃金手套獎既都係神龍嚟
保方 聖卡 紐亞 卡吐

吃屎吧臭g

u2 nigga

meat sour

talk good

心諗 牙維咁撚勁 原來又係中人

皇馬首個「千禧後」入球者：施丹予我信心

【Now Sports-體育】皇家馬德里周三贏奧沙辛拿，洛迪高取得入球後成為首位生於21世紀的皇馬入球者。

「這個晚上，我非常非常開心，教練（施丹）在我上陣及入球過程中，予我很大信心。」周三西甲，皇家馬德里靠兩名巴西小將雲尼素斯、洛迪高（Rodrygo）破門，以2:0擊敗到訪的奧沙辛拿，升上聯賽榜榜首，其中洛迪高更是在西甲地標戰就入波，自是喜不自勝。

「我的母親總是說我『地標』是非常幸運，但在自家球迷門前取得我的首個入球，這時刻是我一直夢寐以求。我夢想他們呼叫我的名字，現在就是了。這是無與倫比的感覺。」

小將當然要珍惜每個出賽機會，皇馬周末在打吡戰惡鬥馬德里體育會，顯然會以賓斯馬、夏沙特及加利夫巴爾復任正選。

圖片來源 : ©AFP

The future's bright...The future's Brazilian at @realmadriden! 😎🇧🇷

@viniciusjr 💜 @RodrygoGoes

其實佢喺psg 都唔差，係唔知點解一路麵要買人頂佢個位，情況同navas 一樣

用areola取代25

韓狗

冇計 唔夠黑

阿維係youtuber嚟

Brahim好野黎，不過應該借出去練兩年先

我哋湖迷

Real Madrid’s first ‘B team’ under Zidane included Casilla, Danilo, James, Isco, Kovacic, Asensio and Morata who were key in securing La Liga in 2016/17. Now the ‘B Team’ consists of Areola, Militão, Valverde, Ordiozola, Lucas, Jovic & Vinicius looks promising. [marca]

Eden Hazard in a Q&A for Mahou:
“Which artist would I resurrect? johnny Hallyday.”
“What actor would I want to play me in a movie? Brad Pitt, I don’t know (laughs).”
“Time machine? I would go to the future.”
“Believe in extraterrestrial life? No.”
“Live forever? Why not?”

Jesus Vallejo vs. Reading:

90 Minutes
68 Touches
50/59 Passes
1/8 Long Balls
84.8% Pass Accuracy
2 Clearances
2 Interceptions
1 Dribble
1 Time Fouled
1 Tackle
1 Aerial Duel Won

Scored during the penalty shootout to get his team through 💪🏻

樓上迷肉，樓下迷占

我係

唔洗爭住認狗

Dllm!!!

幾時先收皮

和世清鬥到離世一天

呢度有人歡迎佢咩？

Barcelona ordered to pay just €300 as punishment for Griezmann transfer

Fifa都係零shooting

Isco and Modric look towards the derby, but Marcelo remains a major doubt

Atletico-Real Madrid: Thomas and Casemiro key for derby rivals

The two midfielders have proved to the pillars of their sides leading up to the Madrid derby, with both teams having struggled in their absence.

隻狗面皮厚過地球

用狗形容佢真係影衰啲狗

Areola妻子

It=林奠隻狗

咁唔入黎囉

James looks ahead to the Madrid derby

Martin Odegaard vs. Alaves:

90 Minutes
84 Touches
53/63 Passes
2/3 Long Balls
2/4 Through Balls
84.1% Pass Accuracy
10 Key Passes (most)
6 Crosses
1 Shot
1 Dribble
1 Time Fouled
1 Tackle
1 Aerial Duel Won
1 Assist 🎯

Brahim Diaz has been training with the main group since September 9 but hasn't been included in any of Zidane's squad lists so far this season.

拖狗又針對
上季尾巴謙踢好波收拖狗皮
轉會又傳借走而家又唔俾佢出

洛迪高高斯：咪搵我同大哨比

皇馬新前鋒洛迪高高斯，於處子戰只用了93秒就攻入皇馬首球，成為自02年朗拿度用62秒攻入「處子球」後，首仗入波第2快的新前鋒。

這名巴西18歲射手，賽後表示自己不能和朗拿度相提並論：「我不要和他比較，因為他1是足球史上其中一個最佳球員，而且又是巴西傳奇。這個入球的關鍵，是因為我控得不錯，我知道自己可以在這位置入波，我一向都是在這位置活動。」

「我要多謝領隊施丹。他每日都和傾談，每日都指導我如何表現自己，亦要我每天都努力練習。能效力皇馬是我的光榮，無論我是踢一隊又好、青年軍又好，在這裡就是有好多好球員和你競爭。好多謝施丹的信任，今日我夢想成真。」()

Eden Hazard: “Best goal of all time? Zidane's volley against Bayer Leverkusen.”

果球助功劏穿哂 型撚到呢

拖狗不會用

有機師，不了

皇馬名宿機師

達陣之王

叛

夏神打吡戰前足籃技巧賽獻技

【Now Sports-體育】皇家馬德里翼鋒夏沙特參加了宣傳品牌的技巧挑戰賽後，點名要求挑戰隊友伊斯高。

皇家馬德里即將於周末與馬德里體育會大戰，翼鋒夏沙特（Eden Hazard）日前出席體育品牌贊助，一個YouTube節目名為「Futbol Emotion」的波砵測試活動，被要求參加一連串的技巧挑戰賽，當中包括盤扭、用腳控網球、球不著地下控足球射入籃球架以及射龍門。

當夏沙特首次挑戰時，以28秒多完成，到了第2次挑戰時，夏沙特開始認真比賽，最後以破紀錄的23秒多完成，盡顯卓越球技。

當夏沙特完成挑戰後發現自己居然是今次活動的最快球員，他便挑機，點名要求隊友伊斯高為下一個挑戰者，看來在夏神心目中，伊斯高是腳法級數相若之人。

圖片來源 : YouTube截圖

Magical Odegaard assist will have Madrid fans drooling for his return

Real Madrid loanee Martin Odegaard pulled off the assist of the season to date in Real Sociedad's 4-0 win over Alavés.

MARCA: W/ the Olympic Games coming up in 2020, Rodrygo could form part of the Brazil squad if they qualify & he may have to take part in the qualifiers. The South American qualifying tournament is being held in Colombia between Jan 18 & Feb 9. He may miss games with Real Madrid.

Guti: “Nobody's going to do what Zidane has done as a coach at Real Madrid. It's always hard to return to a team and, little by little, they're improving."

Guti: “Is my dream to coach Real Madrid? No. My dream is to be a coach, that's all. Real Madrid is separate. When I speak of Real Madrid, I speak as a fan. I dream of being a coach, that's it."

皇馬想打包艾歷臣及普捷天奴

皇家馬德里一直對於熱刺將帥虎視眈眈，有消息指球會想打包基斯甸艾歷臣及普捷天奴過檔。

皇馬一直垂涎艾歷臣，想拉攏他成為新核心，這位丹麥中場也有意轉會，只是時機未到。有指皇馬會在1月出手，把艾歷臣帶去西甲。

與此同時，普捷天奴都是他們目標，皇馬打算在下季邀請這位阿根廷人掌帥。（）

丹尼爾：雲尼斯奧斯係最佳年青球員

雲尼斯奧斯祖利亞在皇家馬德里嶄露頭角，其表現獲巴西前輩丹尼爾肯定，大讚該新星是世界上最佳的年青球員。

現年19歲的雲尼斯奧斯，在費林明高時代以16歲之齡為一隊上陣，很快地便吸引到皇馬的注意，並在去年以4600萬歐元的價錢將這個明日之星收歸旗下。

丹尼爾最近接受《Business Insider》訪問，被問到最有潛力的新星時，他毫不猶豫地說：「我必須要說是皇家馬德里的雲尼斯奧斯。有些球員擁有與生俱來的天份，他肯定是其中一個。我曾有機會在巴西國家隊時近距離看到他，我認為我們將會很快聽到更多關於他的事情。」

自基斯坦奴朗拿度離開皇馬後，雲尼斯奧斯的上陣機會增加，卻同時面對更大的壓力，丹尼爾就認為屬於新一代的時代總會來到：「我相信，足球世界經常都會發現新的天才。在巴塞隆拿，美斯之前有朗拿甸奴，朗拿甸奴之前有其他偉大球員。你很難達到美斯的程度，不過不能忘記，足球與球員都會隨時代繼續進步。」（）

日子開始過 我沒你照樣過

牙維哭了, 因為自己進球了;
牙維哭了, 因為賓賓進球了!

咪25

摩daddy回家未

Isco and Modric completed most of the training with the group yesterday and both are in their final stage of recovery. Zidane will decide whether they’ll be called up against Atlético - today’s session will be key. Marcelo can also return to tomorrow’s derby. [marca]

Real Madrid are La Liga leaders after the 6th round for the first time in 2 years - when Zidane won the double. Zidane is trying to imitate his 2017 success starting from preseason in Canada to creating a new ‘B team’ lead by Vinicius, Valverde, Jovic and the rest. [marca]

Real Madrid: Benzema is Karim of the crop after renaissance

After finding himself a regular target for his own fans, Karim Benzema is now Real Madrid's talisman in the post-Cristiano Ronaldo era.

【話題】難忘3：7！皇馬復仇記

【Now Sports-體育】回想今個夏季，最精彩的季前賽是兩個月前的今天，遠在新澤西上演的馬德里打吡，當時馬德里體育會以7:3大炒皇家馬德里。事隔兩個月，同一戲碼，不同狀況，戰局會否改寫？

經過兩個月後，皇家馬德里早前也經歷過小低潮，在聯賽兩連和，以至個多星期前在歐聯分組賽被巴黎聖日耳門大炒3:0。不過該隊極速反彈，緊接返回西甲打敗原本居榜首的西維爾，教練施丹賽後說：「滿足感是巨大的。」隊長沙治奧拉莫斯則說：「球隊作出回應。」

皇馬之後乘勢再破奧沙辛拿，以6戰14分暫列榜首，處於強勢。連續兩場比賽，皇馬都令對手未能錄得中框射門，可見防守表現出色。施丹為此感到滿意：「箇中改變是我們相信自己的能力，現在是個開始。」

馬體會又如何？該隊自本月中旬一度連續3場比賽不勝，直到上場聯賽作客馬略卡，暫列積分榜第3位，僅以1分之差落後於皇馬。贏波重要，最重要是迪亞高哥斯達（Diego Costa）終在本季西甲開齋，及時重拾射門鞋儼如為大戰磨刀。且看他與兩月前那場打吡戰響朵的菲力斯，能否再次把皇馬防線撕得片片碎，而皇馬又如何抵擋當日這位大四喜的悍將。另一射手摩拉達在周中領紅牌，預計會在周末大戰坐波監，不過馬體會該會上訴。

既是打吡，豈有留力餘地？當日那場國際冠軍盃，馬德里體育會是役以迪亞高哥斯達掛帥，新加盟的祖奧菲力斯支援，這個組合初合作就展示強勁火力，僅1分鐘，DC就入楔射門省中沙治奧拉莫斯改變方向入網。7分鐘後，菲力斯接應左路傳中近門射成2:0。之後馬體會予取予攜，安祖哥利亞大腿控定皮球，再球不著地妙射成3:0，加上DC再入兩球湊成半場領先5:0。

易邊後初段又是DC與菲力斯的組合，由DC接應菲力斯妙傳後射成6:0。皇馬到58分鐘由拿祖費南迪近門撞入破蛋後不久，DC疑因不滿卡華積踢中隊友後報復，兩人之後講手雙雙被逐。當時場面混亂，兩軍教練施丹與施蒙尼都要入場勸交。此後維度圖以一記舞龍式入球，由半場起過關斬將後射成7:1。之後馬體會略為鬆懈，皇馬由賓施馬射入12碼，加上查維靴南迪斯的入球追成3:7完場。

那次羞辱性大敗後，強如施丹也表示傷心，當時他說：「這是一場差勁的比賽，現在我們必須集中犯錯的地方，嘗試並確保不會再發生。」不過他也正面看敗陣：「我們會因此具動力，毫無疑問，我們將有一個很好的球季，我確信。」撇開當日在美國大敗，皇馬近年對馬體會的對賽戰績始終較佳，單是計算近6次作客就2勝3和1負，略為秤高，以球隊目前氣勢，當欲乘勝追擊，報兩月前一戰之仇。

近6次馬體會迎擊皇馬戰績
賽事 戰果
西甲 馬德里體育會 1:3 皇家馬德里
西甲 馬德里體育會 0:0 皇家馬德里
歐聯 馬德里體育會 2:1 皇家馬德里
西甲 馬德里體育會 0:3 皇家馬德里
西甲 馬德里體育會 1:1 皇家馬德里
歐聯 馬德里體育會 0:0 皇家馬德里

圖片來源 : ©AFP

Rodrygo isn’t likely to be called up for the derby against Atlético tomorrow as he’s training with Raul’s Castilla and not the first team today. Zidane is likely to recover Isco and Modric for the derby tomorrow. [marca]

哥狗=拉膠華仔剋星

牙維米撚廿5啦

我們凡事求個圓

馬些路操得或出戰打吡

【Now Sports-體育】皇家馬德里後衛馬些路能夠參與周五的操練，可望於明日馬德里打吡上陣。

馬些路（Marcelo）於周五與大軍一起操練，對即將與同市死對頭馬德里體育會於周末對陣的皇家馬德里，自然是莫大鼓舞。這位巴西名將於月中對利雲特後，一直因頸傷避戰。

教練施丹有可能予馬些路更多時間徹底復原，然而由拿祖費蘭迪斯擔任左閘，效果始終不理想。基於對馬體會這場大戰甚為重要，施丹料會將狀況未明朗的馬些路推上戰場。此外，皇馬陣前傳來喜訊，摩迪與伊斯高都肯定可在打吡戰候命，即使未必可踢足90分鐘。

皇家馬德里6戰14分，暫時領先皇家蘇斯達及馬德里體育會1分。

圖片來源 : ©AFP

Zidane: “Modric, Isco and Marcelo all feel better. We’ll see tomorrow”

Zidane: " Rodrygo he will play with Castilla and he is delighted. We are not going to rush it and he knows it"

Zidane: “Lucas Vázquez looks in great form to me, that’s for sure".

MARCA: If Marcelo isn't fit in time for Saturday, Nacho Fernandez is expected to keep his place at left-back due to Ferland Mendy having picked up yet another injury.

黑鬼有冇講傷幾耐

Sergio Reguilon did not feature for Sevilla yesterday in their 3-2 loss to vs. Eibar. #LaLiga

How soon could Odegaard return to Real Madrid?

Therefore, if Real Madrid want him to return at the end of the season, he can do so. Although the club would be obligated to pay compensation of 2 million euros to Sociedad

但印象中佢自己想踢足兩年
好似之前消息租果陣係一年
係佢自己要求變兩年

台仔世清

嗨起來

世清=大蛇丸

耶...！！

Real Madrid loaned out Ødegaard for two seasons to Real Sociedad but can recover him for free in June 30, 2020 but Ødegaard wants a clear idea on what his role will be with Madrid. Ødegaard signed a contract renewal until 2023 before leaving on loan. [marca]

Real Madrid Most Assists
2019/2020

1. Dani Carvajal (3)
2. Gareth Bale (1)
3. James Rodriguez (1)
4. Karim Benzema (1)
5. Luka Modric (1)
6. Marcelo (1)
7. Raphael Varane (1)
8. Vinicius Jr (1)
9. Casemiro (1)
10. Toni Kroos (1)

MARCA: Two of this summer's biggest signings go face to face on Saturday night as Joao Felix's Atletico Madrid and Eden Hazard's Real Madrid do battle at the Estadio Wanda Metropolitano.

MARCA: James Rodriguez is likely to start against Atletico Madrid

用areola取代25未

馬體會係人民球會？施丹：我們都好努力！

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹認為，雖然馬德里體育會被指是「人民球會」，但其實銀河艦隊同樣曾付出努力。

西班牙首都馬德里兩大勢力向來勢不兩立，皇家馬德里被認為是富有及親政府，馬德里體育會則被指是代表勤勞草根的「人民球會」。周六爆發今季第1場馬德里打吡，皇馬將作客同市宿敵馬體會。

施丹（Zinedine Zidane）對於兩軍的標籤說：「我對這些不太有興趣。我可以說的是，大家都很努力。有人指我們是富豪，對方是打工仔，我不打算改變他們的想法。我只知道皇馬球迷都希望為球員感到自豪。」

兩軍季前曾於美國戰撼，當時皇馬大敗3:7，施丹表示：「那場跟今場完全沒有關係，我們會努力爭取勝利。」這位47歲的法國球王坦言不會重看該場比賽去分析那時所犯的錯誤。

馬德里體育會VS皇家馬德
Now TV 632台29/09 03:00直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid are impressed with Odegaard but the long-term plan hasn't changed

Won't bring him back in January

Ready ⚒ 🔥

@Benzema

有冇人搵得到摩迪控波轉身果張gif
搵極都搵唔到

我們凡事求一個圓

世清日常言論：
1.爆
2.大字Sergio Ramos 4
3.我誰我瘋子
4.我們凡事求一個圓
5.歌詞

覓腸用自己意志

Marca’s starting XI against Atlético: Courtois - Carvajal Ramos Varane Nacho - Kroos Casemiro James - Bale Benzema Hazard

【話題】「倫敦系」主宰馬德里打吡

【Now Sports-體育】隨著查比亞及夏沙特加入戰圈，「倫敦系」在馬德里打吡大戰的影響力更大。

馬德里雙雄陣中本都分別有曾效力英超倫敦球會的名將，當中包括馬德里體育會射手迪亞高哥斯達、摩拉達，皇家馬德里門將奧斯、中場加利夫巴爾，今夏再有查比亞及夏沙特（Eden Hazard）加盟，「倫敦系」自然更左右大局。

查比亞今夏毅然離開吃得開的熱刺轉往西甲發展，從加盟至今表現不俗，迄今西甲踢了5場正選，貢獻了1次助攻，他今仗將會與由車路士轉投皇家馬德里的夏沙特正面交鋒，後者因傷關係延遲了西甲地標戰，只踢過兩場，而球隊在該兩戰全勝，協助皇馬目前位列聯賽榜之首。

現在說夏神能否像年前的基斯坦奴朗拿度般發揮「神人」水平，是言之尚早，但可以肯定他在比賽中非常賣力，努力鑽營，為鋒將賓施馬製造了不少機會，如今靜待自己取得西甲首個入球。他與查比亞也算是老對手，今仗對陣是以往熱刺VS車路士的延續。

曾效力車路士的迪亞高哥斯達，今夏在國際冠軍盃大勝皇馬7:3之戰大四喜兼被逐離場，剛於上輪在本季西甲開齋的他，今次自然也是焦點人物。回想兩月前那場打吡，他與祖奧菲力斯把皇馬防線玩弄於股掌，經此一役可說刺激到皇馬主帥施丹的神經，而皇馬該慶幸馬體會另一前鋒摩拉達停賽，否則煩惱更多。

Real Madrid squad vs. Atletico
- Players OUT:
• Marcelo
• Mendy
• Odriozola
• Isco
• Asensio
• Mariano
• Rodrygo
• Brahim

終於上到

又有新句

The last time Real Madrid faced Atletico Madrid, they won 3-1 away from home thanks to goals from Casemiro, Sergio Ramos, & Gareth Bale.

拒絕A米 摩納哥 史浩克 摩佬等返皇馬

Goal得到消息，待業已久的教頭摩連奴，已先後拒絕摩納哥、AC米蘭及史浩克04等球會的邀請，希望等待機會回巢執教皇家馬德里。

摩連奴在去年12月被皇馬解僱後，一直未有新工作，消息指在5月至9月間，他先後獲得摩納哥、里爾、AC米蘭、史浩克04及禾夫斯堡的邀請，但都一一拒絕。

因為他只想等待接掌大球會的機會，目標包括巴黎聖日耳門、祖雲達斯、拜仁慕尼黑及熱刺等，因此他正在學習德文。

但曾盛傳被炒的尼高高華、杜慈未有離隊，艾歷尼離開祖記後，後者選擇由沙里頂上，而一度傳出將由熱刺轉教皇馬的普捷天奴亦未有成事。

因此摩帥現正等待回歸皇馬的機會，事實上球隊今季開咧成績一般，教練施丹正面對不少壓力，「摩佬」等上「戰艦」亦非沒有機會。()

咪撚搞啦

oreo點解冇入選？

Ajax give Van de Beek new deal

Donny van de Beek will sign a new contract with Ajax, Voetbal International reports.

The Dutch midfielder was wanted by Real Madrid in the last transfer window, but they opted to delay a bid for him.

留名睇拿祖今晚又自爆放題

Real Madrid join Barcelona in Fabian race

Napoli demanding €60m for Spanish midfielder

Real Madrid are ready to compete with Barcelona for the signing of Fabian Ruiz from Napoli, Mundo Deportivo reports.

廢

Diego Simeone: “Casemiro and Benzema are very important players. Real Madrid have improved a lot, have great players and a great coach, we will have to perform very well to make the game difficult for them."

Man United consider Eriksen move

Manchester United are considering a January move for Spurs midfielder Eriksen, according to Goal.

Ole Gunnar Solskjaer's side are struggling this season and could look to strengthen to begin 2020.

Madrid are also reportedly still interested in Eriksen, but may want to wait until the end of the season to bring in the Dane.

拿祖踢閘ok既 係踢中堅柒姐

瘋狂熄登 好恐怖

今晚又卻米摩

好驚佢攻得太前

MARCA: Career stats in derbies

Hazard with Chelsea
19 Games
9 Wins
5 Draws
5 Losses
7 Goals Scored

Joao Félix with Benfica
4 Games
2 Wins
1 Draw
1 Loss
2 Goals Scored

拿祖射波勁過阿維

不如試下放拿祖喺前面

仲有4個鐘

瞓陣先唔夠精神睇西波容易心臟病

好快就無得坐榜首了

有冇人開即討？

[皇區] [馬德里打吡] [9.29反極權] 馬德里體育會 對 皇家馬德里

Sergio Ramos will play his 40th derby against Atlético tonight - only Gento & Sanchis are ahead (42 each). In the previous 39, he’s won 19, drew 12 and lost 8. He’s scored 6 goals including 2 in two Champions League finals against Atlético. [as]

Showdown of the Madridistas tonight. Focused to secure our lead. ⛔⚽ #HalaMadrid #TC13

Thibaut Courtois ‏

Everything indicates that Valverde will start tonight against Atlético instead of James. [cadena ser]

📋👇 Our starting XI for the #RMDerbi!
#FIFA20 | @EASPORTSFIFA

點解唔出c朗

呢場防守算ok

Real Madrid are on a +200 minute run without conceding a shot on target

#LaLigaStandings

1. Real Madrid (15)
2. Granada (14)
3. Atletico Madrid (14)
4. Barcelona (13)
5. Real Sociedad (13)
6. Athletic Bilbao (12)
7. Villarreal (11)
8. Sevilla (10)
9. Valencia (9)
10. Real Betis (8)

O仔下場上榜首

🚨 NEXT MATCH!! 🚨

Real Madrid vs. Club Brugge
Tuesday, October 1st
18:55 CET
Santiago Bernabeu
#ChampionsLeague

今場兩隊前面都唔識踢波辛苦剪精華條友

攻守永遠不能兼備

3 - Real Madrid have kept three consecutive clean sheets in LaLiga for the first time under Zinédine Zidane. Calmness.

為保25圖 叫埋世三返黎守

Clean sheet關鍵係細路缺陣

對面中龍次數
西維爾 - 0
奧沙辛拿 - 0
馬體會 - 1

悶波

連續3場Clean shit
仲要係垃圾皇

耶...！

施蒙尼：拉莫斯侮辱人娘親！

【Now Sports-體育】馬德里體育會教練施蒙尼賽後怒斥皇家馬德里守將沙治奧拉莫斯，指後者出言侮辱旁證的母親，但沒有受罰。

周末這場馬德里打吡戰最終悶和0:0，然而賽後焦點盡在施蒙尼對沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）的控訴，他指後者出言侮辱其中一名旁證的母親，但沒有受到警告。這位阿根廷名帥在賽後記者會上說：「球場問題球場解決，旁證知道拉莫斯說甚麼。」據西班牙傳媒指，拉莫斯所說的，大概是「婊子養的」。

施蒙尼光火的原因，是因為麾下戰將迪亞高哥斯達曾因為對巴塞隆拿時辱罵球證，遭重罰停賽8場。

說回戰局：「在上半場，我們控制大局，但未能找到解決（入球）方法。到了下半場，奧比勒救出賓斯馬的頭槌。這是一場緊湊的比賽，雙方都錯失贏波的機會。」

圖片來源 : ©AFP

FT: Real Madrid Castilla 3-1 Rayo Majadahonda.

Goals
• Javier Hernandez
• Rodrygo Goes
• Alavro Fidalgo

我朗而家都仲勁過你班燒味

隨時世三/牙禿掛靴都未到牙朗

Toni Kroos against Atlético ⭐️✅
•90 minutes played
•77 attempted passes (94% accuracy)
•13 long balls (92%)
•2 shots on target
•3 chances created
•1 clearance
•8 tackles (67% success rate)

Raul on Rodrygo: “He motivates himself. From the beginning, the situation with him has been clear: he is a first-team player but when he can help Castilla, or Castilla can help him, he will come and play.”

Raul: “Rodrygo has played at a high level and has sacrificed himself, like all of his teammates. On Friday he was training with us, and although we don't know each other that well, every time that he comes and trains with Castilla, he gives his all & everyone sees his potential.”

施丹：入球會令夏沙特釋懷

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練認為夏沙特欠缺一個入球，但又認為不必著急，那是早晚會發生的事情。

皇家馬德里在上周末的打吡戰與馬德里體育會悶和，夏沙特（Eden Hazard）表現平平，施丹賽後對比利時作出評價：「他欠缺不多，只是小事情，我們必須信任他，他幹得好，但我們沒有太多機會。」

施丹所指的小事情，大概是入球。他緊接說：「我們該聚焦於每一個人的工作，我們想他取得入球，因為那可讓他釋懷，但沒有問題，我們確信早晚會來。」施丹讚賞另一主力加利夫巴爾，尤其是在助守方面貢獻不少。

沙治奧拉莫斯在另一個賽後訪問中為只取1分感不快，施丹同意拉莫斯所言：「我同意，我們值得更多......，我所要做的是恭賀球員。己隊在進攻上欠缺了一些東西，創造力不足，我們想成長。」

爆港島

今日零0 gear出

Jose Mourinho waits for axe to fall on Real Madrid boss Zinedine Zidane

Jose Mourinho is ready to return to take charge of Real Madrid for a second time. Florentino Perez, president of the Spanish giants, has lined up the Portuguese as a replacement for Zinedine Zidane, who has won just half his matches since starting his own second spell as coach at the Santiago Bernabeu, in March.

Courtois: “I think both goalkeepers have done a good job hence the draw in the derby. Criticism? It does not affect me because I analyze my matches with people who know football, speak with my manager and teammates.” [marca]

Casemiro’s house was broken into and robbed during the derby last night while his wife and daughter were inside. They are both in good condition thankfully. [@elchiringuitotv]

反25嘅都唔識足球

Maca Capilla, Vazquez’s wife, exploded after Casemiro’s house was broken into with his wife and daughter inside: “One after the other (break ins). When can you live calmly in your own home? When can you go to work calmly?”
*Lucas and his family’s home was broken into last summer

Sevilla: 0 shots on target
Osasuna: 0 shots on target
Atletico Madrid: 2 shots on target

Real Madrid has kept 3 cleansheets in a row and received only 2 shots on target in the last 3 games.

古圖奧斯暗寸haters唔識波

【Now Sports-體育】皇家馬德里門將古圖奧斯於周六西甲馬德里打吡保持0失球，賽後暗嘲批評他的人不懂足球。

皇家馬德里作客以0:0賽和同市宿敵馬德里體育會，除了以7戰4勝3和15分繼續排在榜首之外，更是教練施丹兩度執教下，首次連續3場比賽保持清白之身；皇馬之前以分別以1:0、2:0擊敗西維爾、奧沙辛拿。

古圖奧斯（Thibaut Courtois）在2018年加盟皇馬後，一直被批評表現不濟。他在這3場比賽，對馬體會及西維爾皆正選披甲，當中鬥床單兵團更是倒戈相向，可說是吐氣揚眉。

對於周中被新兵阿希奧拿頂替及種種批評聲音，這名27歲比利時國腳說：「這不會影響我。我只會跟懂得足球的人分析自己的比賽，我只會跟我的教練及隊友討論。」

圖片來源 : ©AFP

黑警死全家 仆街死

Wolves could make a £20m move for Real Madrid youngster Martin Odegaard in January, according to the Mirror.

20M

20m+Ruben neves可考慮

Toni Kroos vs. Atletico Madrid:

90 Minutes
98 Touches (most)
77/82 Passes
13/14 Long Balls
93.9% Pass Accuracy
4 Times Fouled (most)
4 Crosses
3 Shots (most)
3 Key Passes (most)
1 Tackle
1 Clearance

Elite 💫

Andriy Lunin did not feature for Valladolid today in their 2-0 win against Espanyol. #LaLiga

加埋尼維斯都唔考慮啦

Megan Rapinoe: Real Madrid consider move for USA star

Megan Rapinoe, who on Monday picked up FIFA's The Best Women's Player award, has spoken of her interest in playing in Spain.

Take Kubo starting for Mallorca!!!

Takefusa Kubo vs. Alaves:

90 Minutes
26 Touches
5/11 Passes
1/2 Long Balls
45.5% Pass Accuracy
3 Dribbles (most)
3 Crosses (most)
3 Tackles
2 Times Fouled
1 Shot

Marcelo is out against Club Brugge. This week, he had joined the team back in full training. However, today he worked alone. Hopefully it’s not a setback. #AnimoMarcelo

AS: Casemiro has recovered possession 39 times in the last 3 games - 13 per match 💪🏻

AS: Karim Benzema became Real Madrid’s top foreign appearance-maker in Madrid derbies in the Wanda Metropolitano stalemate, featuring against Atlético for the 20th time since his 2009 move to the Santiago Bernabéu.

Luca Zidane played 90 minutes in Racing Santander’s 0-0 draw against Numancia today. He also made 2 saves

「盧太」求竊賊放過球員

【Now Sports-體育】皇家馬德里防中卡斯美路日前遭賊人入屋爆竊，隊友盧卡斯華斯基斯的太太事後在Instagram希望賊人放過他們。

皇家馬德里翼鋒盧卡斯華斯基斯（Lucas Vazquez）的太太Maca Capilla，在Instagram上載了卡斯美路被洗劫的新聞截圖，留言道：「一單接一單。何時我們才能夠安全地活在自己的家？何時我們才能夠安心上班去？」

西班牙近年發生多宗入屋爆竊案件，受害者多為球員，如賓施馬、碧基、艾巴、摩拉達、加雷等。賊人看準球員正在比賽的時候，「光顧」他們的大宅。

最新一名受害者是卡斯美路。在周六西甲馬德里打吡進行期間，這名巴西國腳的住宅被賊人入屋行劫。消息指，當時卡斯美路的妻子及兒子都在家中，幸都安全無恙，暫未知有多少財物遭洗劫。

明天 爽

世清日常言論：
1.爆
2.歌詞
3.Sergio Ramos 4 大字
4.我誰我瘋子
5.嗨起來
6.我們凡事求一個圓

追蹤會員：
1.佩雷斯主席

似係清追蹤牠

覓膠先係最25世清既人

清點處置佢？

不會處置

6 - The top six teams in #LaLiga are separated by just two points after seven matches; the smallest gap between the top six teams at this stage in the three points for a win era (since 1995-96). Excitement

Real Madrid’s thrashing in Paris was a turning point for the team who kept 3 consecutive clean sheets against the likes of Sevilla & Atlético away from home (270 minutes of clean sheet). The intensity and commitment that was lost was regained in the team’s last 3 matches. [marca]

Zidane’s 2016/17 Real Madrid started just like this season’s Madrid in La Liga with 4 wins & 3 draws. Madrid are currently unbeaten in 7 league matches - in 2016/17 they went unbeaten in 16 consecutive matches. Madrid’s next league match will be at home against Granada. [marca]

Casemiro played 96% (690 out of 720) of possible minutes with Madrid this season and has been called up for Brazil’s next international duty. While Kroos played 99% of possible minutes but Toni’s place can be occupied by Isco/Modric but Casemiro has no natural backup. [as]

The closest to Casemiro’s playing style on the team is Valverde who had to be subbed off against Atlético after a discomfort which could force Casemiro to play tomorrow against Club Brugge. If he can’t miss tomorrow’s match then he will most likely be rested against Granada. [as]

Ching very 25
當年靜雞雞反占我都算

今時今日仍然反占是少數極端核心暴力分子

西甲係咪有Player of the Month? 今個月仲唔係o仔拎

Zidane is only missing Mendy and Asensio

For Monday's training session, Zinedine Zidane was able to call upon 25 players, with only Ferland Mendy and Marco Asensio being unavailable due to injury. The French left-back will miss the Brugge game, as well as the match against Granada on Saturday.

Marcelo could be available for Champions League Brugge test

The Brazilian trained normally with the rest of the Real Madrid squad on Monday, potentially handing Zidane a positive boost in must-win clash.

懷疑佢係肉酸分身

失波了

Eden Hazard 🎙: “I'm not a Galactico yet, I have to prove it. We all know the past of the number 7 on this team. I have to be the one to prove that I can be the best in the world. I don't doubt my abilities or my technique."

Eden Hazard 🎙: “I know they expect me to score 3 goals per game. You have to be patient.”

Zinedine Zidane: “We need to show our solidity and strength when we don't have the ball. When we have the ball, we need to create chances. We are happy with what we are doing but tomorrow we need to remember the game is a very, very, very big one for us.”

Zinedine Zidane: “Hazard needs more time, we have to be calm w/ the players who have just arrived. The same thing happened to me in Italy. This is why I'm calm, I knew things would work out for me in time & it's the same w/ Hazard. He's going to be fine & fans have to back him.”

Zinedine Zidane: “Brahim Diaz? It’s true that things are very complicated when one player isn't selected often, and people assume there is a problem, but I think the plan with him is the same as with the rest of the group. He has to be prepared.”

Zinedine Zidane: “I believe Brahim Diaz needs to continue working in training because I'm going to count on everyone."

Rodrygo’s great week 🔥

Made his Real Madrid debut
Scored on his Real Madrid debut
Started for Real Madrid Castilla
Scored for Real Madrid Castilla

屯門牛聽日唔衰得 香港人都係

明天 爆

Martin Odegaard vs. Sevilla:

90 Minutes
68 Touches
47/60 Passes
3/5 Long Balls
78.3% Pass Accuracy
2 Key Passes (most)
1 Dribble
1 Time Fouled
1 Interception
1 Assist 🎯

夏沙特自言好fit：可以做得更好

【Now Sports-體育】翼鋒夏沙特今夏從車路士加盟皇家馬德里後，至今仍然未開齋，但他對自己的狀態毫不擔心。

夏沙特（Eden Hazard）以1.3億鎊改投皇家馬德里戰衣，但開季便受傷，復出至今未能貢獻入球及助攻，更被批評過重。周二歐聯，這名比利時國腳將領軍主場迎戰布魯日。

「我感覺很好。大家對我有很高期望，我也是，我可以做得更好。」夏沙特坦言總會有批評，他亦會審視自己，「現在所有事情都不是完美，但我有100%狀態，沒有傷患，希望在將來的賽事交出最佳表現。」

「我需要入球，當我開始入球及踢出好比賽，情況將會簡單得多。我認為我只差1個入球或助攻，去令自己強勢回歸。」剛在馬德里打吡被換走的夏沙特續說。

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一

Luka Modric is making his autobiography book named ‘My Game’ 🔥

夏沙特低迷 施丹：我都試過啦！

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹力撐今夏加盟後仍未開齋的翼鋒夏沙特，表示自己當年也遇上同樣的困局。

「我知道夏沙特（Eden Hazard）在皇家馬德里將會獲得成功。我不會在踢法上給予他甚麼建議，他知道我們需要甚麼，我們知道他是甚麼球員。」施丹周一於賽前記者會表示。

施丹在球員時代協助皇家馬德里贏得歐聯、西甲、洲際盃等冠軍，他坦言2001年於祖雲達斯加盟初期，也遇上夏沙特現時的問題，呼籲大家給他多點時間：「所以我非常冷靜，我做得到，夏沙特也做得到。」

皇馬近3場保持清白身，限制了對手合共僅得1次攻門，但被批評攻力不足，施丹立即不表認同：「現在所有事情都處於過度期。無球在腳便防守，控球在腳便進攻，防守做得好不代表進攻不好，反而是防守堅固給予球隊基礎。」

皇家馬德里VS布魯日
Now TV 643台02/10 00:55直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

The 19 players called up against Club Brugge tomorrow 👇
Players NOT called up: Bale, James, Odriozola, Asensio, Brahim, Mendy and Mariano

Jugones: James Rodriguez is not injured. He did receive a tough knock against Atletico, but he trained today and is fine.

COPE: James has a small knock and thats why he won’t play against Club Brugge.

【資料庫】數據話你知夏神有幾沉

【Now Sports-體育】夏沙特開季以來表現未如預期，客觀數據說明了一切。

夏沙特（Eden Hazard）目前在西甲尚未貢獻任何入球及助攻，而上陣267分鐘後成功扭波的%只得57%，對比起去季效力車路士的同期，他已射入7球及貢獻2次助攻。

《馬卡報》又列出夏神去仗在馬德里打吡戰的數據，這位7號球星幾乎有77分鐘沉靜，而皇馬的左路最大威脅並不是來自夏神，而是拿祖費南迪斯。此外，夏神全場只有15次在人家的心臟地帶作出傳送，另有17次失去腳下球，各方面數據顯示，這都不是大家所熟識的夏沙特。

皇馬主帥施丹賽前力撐這位以1.3億鎊來投的比利時球星，且看後者能否生性，面對一眾以「鄉里」組成的布魯日大發神威。

皇家馬德里VS布魯日
Now TV 643台02/10 00:55直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

Karim Benzema on the cover of Vogue Arabia

Benzema (48 goals) is one goal away from Di Stéfano to become Real Madrid’s third top scorer in the Champions League. Tonight, he can become the third top scorer only behind Raul (71) and Cristiano (105). [marca]

AS: It is understood that Bale has been left out against Club Brugge to allow the Welshman to rest, while James' unexpected exclusion is for fitness reasons.

Vamoss, Bernabéu!! 🔥💯⚽💪 #HalaMadrid #UCL

@Benzema

賓施馬勢平迪史堤芬奴紀錄

【Now Sports-體育】皇家馬德里射手賓施馬只要在周二歐聯建功，就可以追平名宿迪史堤芬奴的歐戰入球紀錄。

傳奇前鋒迪史堤芬奴（Alfredo Di Stefano）為皇家馬德里於歐洲賽事轟入49球，賓施馬（Karim Benzema）現時有48球，若果可以於布魯日身上破門就能夠追平，並列球會史上歐戰入球王第3位。至於第1、2位為105球的基斯坦奴朗拿度、71球的魯爾。

不過，若論入球率，始終是前輩厲害。普斯卡斯（Ferenc Puskas）41場轟入35球，以場均0.85球居首，次席就是迪史堤芬奴，平均每場取得0.84球。

賓施馬在C朗改投祖雲達斯後，便獨力擔起了皇馬鋒線，今季至今在6場西甲轟入5球，狀態大勇。教練施丹說：「歐聯對所有人都是特別的，包括賓施馬。我看到他跟之前不一樣，變得更負責任。」

終於回到家了

AS: Kroos is having his best season statistically with Real Madrid

Here's tonight's Club Brugge line-up, according to Belgian daily Het Nieuwsblad. There are not too many surprises. Brandon Mechele replaces Matej Mitrović, who has a foot injury, in the heart of defence.

Het Nieuwsblad describes Real Madrid as the biggest club on Earth and points out that Eden Hazard is worth more than the Brugge squad.

Matchday: Real Madrid & Club Brugge form.

MARCA: Having obtained a Spanish passport in August, Fede Valverde no longer takes up one of the foreign player spots in the squad, & his future appears to be in the famous white shirt. He's recently penned a new deal which runs until 2023 & it could be extended for another year.

Matchday: Real Madrid have won their last four matches at home to Belgian clubs, since that draw against Club Brugge in 1976, scoring 20 goals and conceding only three. #ChampionsLeague

點解覓膠咁得閒

屯門牛今日好波

冷氣軍師

總參謀長

不了

Real Madrid’s starting XI against Club Brugge: Courtois - Carvajal Ramos Varane Nacho - Kroos Casemiro Modric - Lucas Benzema Hazard

猩傷左

Rest

正式宣布卻摩卡已經回歸
餘下四十多場賽事都會係佢地踢

點解咁撚鍾意用機司

原來下場榜首大戰

有冇link ?

同問

Sergio Ramos plays his 120th Champions League match tonight. With 11 goals, he’s the third top scorer in this competition in Real Madrid’s squad, all-time, behind Bale (20) and Benzema (60).

拖狗輸埋呢場係咪收得皮

又想你daddy出返黎

牙維廿5狗